[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(3)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

BREAKING: Sky in Italy: @juventusfcen confident of signing @LFC midfielder Emre Can by the end of the week. #SSN

死拜狗報應呀，簽得反骨仔就預左要還

BT Sport considering a move to poach Thierry Henry from Sky Sports. @TeleFootball

有傳60m+球員（～15m）

可以加邊個

咁都有轉會

應該係同位置既Patrick Roberts

點解依單由季初傳到季尾，連痢都買埋替代人都仲未official confirm

henry得返一年約
BT已經一定冇左謝拉特
林柏特去埋教波就一次走兩個

哥狗好撚有誠意

林伯簽左約可以唔賠錢走人？

新post留名

有君子協定有波教就走人掛

Juventus confident of signing Emre Can from Liverpool this week

Juventus are confident of completing the signing of Emre Can by the end of the week, according to Sky in Italy.

Former Manchester United forward Memphis Depay could be on his way to Italy, with both Milan clubs looking to snap up the Lyon forward for a proposed price of just €30m (£26m). AC Milan were the first to declare their interest in the Dutch international but could be held back by FFP rulings, allowing Inter to swoop in for the young talent. (Gazzetta dello Sport)

HSV English
‏
已認證帳戶

@HSV_English
51 分鐘51 分鐘前
更多
He's signed on! ✍️

Our captain @sakai_go1123 has extended his contract until 2020! #nurderHSV

點止咁少呀
起碼4000萬啦

Kaveh Solhekol Verified account
@SkyKaveh

Manchester United interested in signing West Ham forward Marko Arnautovic. Player not for sale. Would cost more than £50m

佢都要咁貴唔係呀

Aguero wants to return to Atlético Madrid

Sergio Aguero is reportedly tired of his time at Manchester City, and the Blues would be willing to sit down with Atlético to discuss a possible return to Madrid.

FRANCIS' NEW DEAL

Simon Francis has signed a new one-year extension to his current Bournemouth contract.

The 33-year-old defender already had 12 months to run on his deal at the Vitality Stadium, but his contract will now expire in 2020.

DC+阿古獸+基沙文

基沙文都半隻腳出左馬體

#RealMadrid have completed the signing of young Brazilian striker Rodrigo 🇧🇷

He's tipped as one for the future.

DETAILS 👇

呢件即食呀

Gianluigi Buffon is set to sign a 2-year contract with PSG - the announcement will be made soon. He'll be on €8m-a-season. (Source: CdS)

假伊巴，冇伊巴實力，性格分分鐘衰過真個個

咁咪岩晒lol

Lingard: “I actually feel more comfortable when I play for England than United. Every game, you've got to play with no fear.”

摩三又要開始捉鬼啦屌

Aston Villa Chairman Dr Tony Xia :We are all aware that we will face severe FFP challenges next season. I am an Aston Villa fan. But I am also a businessman. Under the current circumstances, I think the club needs to rethink not only the past two years but also the past ten years. Villa needs to be a sustainable football club. People join. People leave.

Inter Milan will have to pay £34.8m for Barcelona's 25-year-old Brazilian midfielder Rafinha. (Source: Gazzetta dello Sport)

lm

即係唔玩？

應該係賣人?

BREAKING: John Terry to leave Aston Villa. #SSN

The Times:

Arsenal have offered a new five-year contract to Aaron Ramsey in their first significant move since appointing Unai Emery as head coach last week.

The Spaniard is eager to retain and build a team around Ramsey, who has one year left on his existing deal and will be sold if he fails to agree new terms.

Aston Villa can confirm the club will part company with John Terry.

We would like to place on record our most sincere thanks for the effort and professionalism he showed with us last season.

John is a true leader and was everything and more that we hoped. Hugely popular and influential in the dressing room, he played a real captain’s role in creating the incredible bond the players shared with our supporters, and vice-versa.

We hope he looks back on his time with Villa fondly and we wish him the very best as his career moves forward.

藍神

又一件自毀前程

有契仔係前面，佢出得幾多場？

Lazio put a €130 mill price tag on Sergej Milinković-Savić. (Sky Italia)

未完約

同舊年隻意甲鋒霸一齊瘟臭屋啦

馬體會出身啲前鋒咁鐘意愛回家

學埋d鳩屎波都係返母會發揮得最好

估唔到喎 無德甲球會出價

仲有果件十幾歲天才呢

嗰件今年收左皮

即係邊個
Kalinic?

又係要一億果件，好似叫咩比落堤

Belotti 咁上下

Odegaard, Vinicius junior... 前車之鑑，仲有人咁傻

鍠馬喎 肯咁做都係為錢既姐

殺雞取卵

南美撚見到鍠疤開價真係冇抗拒力

可能呢d所謂天才只係俾其他球員早熟 但係潛力同一般球員差不多 如果唔把握今次機會踢皇馬 就成世都唔會有人識佢

Sokratis is expected to undergo his Arsenal medical in the coming week, will join the Gunners on a three-year deal - Kicker

Liverpool have reportedly made an initial €60m bid for Nabil Fekir, according to @le_Parisien

#LFC's initial offer of €60m is thought to not meet Lyon's expectation. [@le_Parisien]

Lyon are not in any hurry to sell Nabil Fekir. [@le_Parisien] #LFC

Representatives for Nabil Fekir are pushing for the player's future to be sorted before the World Cup, so that he can focus entirely on his duties. (Le Parisien)

坦白講 咁既機會一生人未必有第二次
所以為錢 為前途 十個有十一個都會搏一搏啦

Tottenham Hotspur, Atletico Madrid & Bayern Munich will all try to sign Marseille winger Florian Thauvin this summer - RMC

猁記唔要基達啦

keita

夜啦瞓啦唔好衝出嚟柒

好啦

做乜鳩

迪馬會去邊

我柒左

Arsenal convinced PSG midfielder Yacine Adli to join by making concrete promises over playing time, according to L'Équipe. More follows.

#PSG youngster Yacine Adli will join #Arsenal despite receiving lucrative contract offer from the French champions and interest from Real Madrid & Bayern. Talented attacking midfielder, 17, to become Emery’s first signing (L’Equipe)

Newcastle sign goalkeeper Martin Dubravka on permanent deal on contract until 2022. #SSN

BILD: #FCBayern's board have known since January that Robert Lewandowski wanted to leave the club, after he had informed his entourage.

The Polish striker wants to win the #UCL & will take this into consideration when deciding his next club.

Sky Italy: Man City in advanced talks to sign Napoli midfielder Jorginho. City offering €46m. Napoli want at least €50m.

PSG target & goalkeeper Thibaut Courtois is set to not renew his Chelsea contract, with Liverpool & Real Madrid interested also, according to @DiMarzio.

Liverpool, Real Madrid, and Chelsea are all interested in Roma goalkeeper Alisson, according to @DiMarzio.

Lyon president Jean-Michel Aulas will not stand in the way of Fekir moving. But he wants to stall talks until after the World Cup in the hope the France midfielder increases in value. @LFC will push to conclude deal before tournament starts. #LFC

屌你老母can 真係煩撚到痺

車狗有卡吐仲爭alisson

以前50m買到頂級球星 依家連堆普普通通嘅都要咁貴 真係癡尻線

睇埋上面個post

好野黎

暫時觀感好過蘿蔔艾利洛好多，不過驚過左蜜月期就現真身

當年曼聯侯活初初都好勁，之後壓力問題失哂準

Inter-Miranda, progress made and meeting for contract extension

ZOUMA OUT ON LOAN?

Fiorentina want Chelsea defender Kurt Zouma on loan next season, after a disappointing year for the Frenchman at Stoke, according to Italian newspaper La Nazione.

The paper reports the 23-year-old may remain in London next season, but if he is allowed to leave on loan again, Fiorentina have already marked their interest.

Roma initates contact with Udinese for Meret

After concluding for Marcano (who landed in Rome today), Roma are ready to settle the questions surrounding their backup goalkeeper situation. With Skorupski on his way out, the new name is Alex Meret, who had a good second half to the season.

咪ON9啦, Vinicius junior都未正式轉會皇馬

TERRY TO LEAVE VILLA

Aston Villa have confirmed John Terry will leave the club at the end of his contract, which expires next month.

In a statement, the club added: "We would like to place on record our most sincere thanks for the effort and professionalism he showed with us last season.

"John is a true leader and was everything and more that we hoped. Hugely popular and influential in the dressing room, he played a real captain’s role in creating the incredible bond the players shared with our supporters, and vice-versa.

"We hope he looks back on his time with Villa fondly and we wish him the very best as his career moves forward."

Juventus, meeting with Cagliari to discuss Han & other prospects

At the end of the January window Juventus made an attempt to sign Kwang Song Han and now the talks have restarted. The talented striker made a name for himself in the first half of last season at Perugia before returning to Cagliari, and today Juventus rekindled the talks with the Sardinian club when director Paratici met with Carli.

The situation from January when Cerri was discussed as part of the potential deal has certainly changed, but the parties will try to see if there are the margins to complete the negotiation, they will meet again in the coming days and other players such as Barella, Audrey, Mandragora and Biancu could also be discussed.

細球會應該無咁大壓力
同埋都差唔多30歲人

Report: Milinkovic-Savic tells friends he will snub Man Utd to join Juve

Reports from IlBianconero suggest that Sergey Milinkovic-Savic has told his friends that he will sign for Juventus this summer.

北韓都出到個有能力立足意甲既前鋒
中國呢?

蘇馬來季唔洗借走啦

都好似傳左一排話想買 但去祖應該冇咩機會出啦

冬季已經傳
就算買左都係外借，唔會一隊用

早兩日拉素先話祖無錢買

去打比跟撚仔啦

董方卓

José Mourinho is considering Marko Arnautovic or Mario Mandzukic as new striker for Man United. They are on Mourinho's shortlist; but no agreement has been reached at the moment. Talks ongoing for Diogo Dalot. 🔴 #MUFC #transfers #ManUnited

No bid from Manchester United to Juventus for Alex Sandro, at the moment. Let's see on next weeks, but at the moment there's no talks for the Brazilian left back! 🇧🇷🔴 #transfers #MUFC

@FabrizioRomano

Mark Pulisic, father of Dortmund‘s Christian Pulisic, has spoken out about rumours on his future to @SkySports:

“His agent right now is working & looking, in close relation with me & Christian, & we’re just trying to see what the best phase of his development will be.”

#Roma director Monchi today had a meeting with Mino Raiola and found an agreement for Justin #Kluivert. The winger has accepted 5-years contract bid. Now, Roma will start talks with #Ajax and will try to finalize the deal (price around €20M). And Kluivert is waiting... 🇳🇱

Manchester City in advanced talks with #Napoli for #Jorginho. There's not total agreement at the moment, but #MCFC will make a new official bid soon. Jorginho is waiting and ready to accept the contract until 2023 with Man City. Talks ongoing... 🔵🇧🇷 #transfers #ManCity

roma 簽晒D妖人
under coric kluivert

Thomas Lemar preferred a move to Liverpool over Arsenal last summer, he is also set to leave Monaco this summer, according to tomorrow's L'Équipe.

利記都無興趣啦

好似打fm咁

差4m好快傾掂數
j定先都得

今季廢到仆街
應該走唔到

Lemar 90m
Belotti 80m
Evans 30m
上季球會死都唔賣
而家全部變晒cheap 野🤣

90M肯定走唔到
季中60M利都講明無興趣
30M我佔可以

始終表現差一截，沒人知佢係咪得1季貨仔

計潛力都值50m

yes 100%

其實就因為上季表現失哂色，無人知佢前季係咪1-season wonder

唔係既話當然值50M以上
係既話...呵呵

Lemar個麻煩就係呢度，有沒球隊肯50M+賭一鋪？
佢個位市面上係有近似替代品（Leon bailey呢隻），出到50M+就唔會賭佢啦

所以我先會話30M可以

40m應該大靚隊仆住買
問題摩納哥而家標價太貴
今年數據唔靚仔 難賣高價

咁不如買利安拜利 又係40M咁上下身價 德甲水準點都好過法甲

上季賣比阿狗90m咪賺到笑囉
果陣鏝城出 60m買全能王

迪馬可能唔洗40m添
psg要賣人過ffp

真係好癲

摩狗50M 買阿蘭杜域是咪忽上腦？

Bailey唔止40m啦

實際一定有60m+

呢個起碼三四隊爭
利馬都無人要

所以利馬先會60M無人要

大佬出到60M我買利安拜利唔好

想睇佢去獌爭波踢

martial 8000萬?

印象中60M 係咪連埋條ADD-ON 80M?

He was a member of Monaco's squad for two seasons, and signed for Manchester United in 2015 for an initial fee of £36 million which could potentially rise to £57.6 million.

from wiki,同我記憶都差唔多,果時個個笑鳩獌用成4000萬買個名都未聽過既靚仔,點知對利入波就打曬J

乜果時歐羅同英鎊差咁多嫁咩

Bayern Munich have recently expressed an interest in Nabil Fékir.
( L’Équipe )

Today’s edition of @lequipe focuses on Aulas desire to wait until after the World Cup in order to get a higher value on his player, specially now that two more clubs have joined the race for his signature.

Atletico Madrid & Bayern Munich have joined Liverpool in the race to sign Nabil Fekir from Lyon. [@LEquipe]

張圖未計干度比亞

That’s Thierry Hazard (father of) spotted with agent Christophe Henrotay in Valencia. Valencia are one of the clubs that are interested in signing Thorgan Hazard. #cfc

Thorgan has two years left on his contract in Gladbach, but he is likely to move.

Atlético enquired about Thorgan Hazard a while ago too. Leicester had him on their radar too. #lcfc

Origi’s agent “For me
that it was a mistake for Divock to go to the Wolfsburg. Klopp will now make a decision on him. If he wants him to stay, then he will stay or if he wants him to leave then Origi will leave. We are not looking to leave on loan again." #LFC

脫歐之後貶值,好似係

Chelsea offered Courtois a new deal in December. They were close to an agreement at a certain point, but talks were then pushed ahead. Since January: no negotiations anymore. PSG held talks (but will opt for Buffon), Real sniffing around.

PSG on79

一個踢到十年,1個踢一季,頂多兩季

買晒佢
咁有錢

邊個做後備

Derby County @dcfcofficial

Lampard is a Ram. 🐏

#WelcomeFrank

Lampard has joined the club on a three-year deal.

咪係，買嚟坐不如等卡吐出去打多年先 下年保方退休之後照買
psg買人駛乜等完約

一陣世盃又彈多件新星黎賣

保方去巴黎單野冇哂下文

Decision of the club: @FCBayern would sell Thiago, Vidal, Bernat or Boateng if there is a lucrative offer @SPORTBILD

Thibaut Courtois remains in no rush to sign a new Chelsea deal but has no interest in signing for one of the Blues' Premier League rivals. (@GoalUK)

He has been associated with a move to Liverpool, but while he will not hold contract talks until after the World Cup, a switch to Anfield is not on the cards. (GOAL)

The Belgium No.1 could move back to Madrid to be closer to his children, who still live in the Spanish capital, or he could remain at Stamford Bridge. (GOAL)

The Belgium No.1 could move back to Madrid to be closer to his children, who still live in the Spanish capital, or he could remain at Stamford Bridge. (GOAL)

L’Equipe journalist Erik Bielderman: “We do believe that Fekir to Liverpool is going to happen. I’m not going to tell you it’s going to happen on a very short basis but it should because it seems quite obvious from the Lyon camp and the Fekir camp, Liverpool is the first choice.”

How a tough negotiator the Napoli president De Laurentiis is? This tough:

Napoli defender Koulibaly: “When I arrived at Napoli, he wanted a price cut on my signing cause I was 10 cm shorter than what was written on internet” (Koulibaly is 1.95m)

轟大鑊了

Real Madrid have called an unscheduled press conference for 13:00 CEST.

Zinedine Zidane and Florentino Perez will attend.

牙朗

可能已經傾好等完左祖記份約先公佈

Di Marzio: "Napoli on Torreira, currently on a meeting with Sampdoria to negotiate and avoid to pay the clause"Verified account

West Ham are in talks to sign out-of-contract Fulham star Ryan Fredericks, according to Sky sources.

West Ham are trying to sign Lazio star Felipe Anderson, according to Sky sources.

一陣7點???

Inter Milan join hunt for Mousa Dembele as Serie A clubs battle to sign Tottenham midfielder | @Matt_Law_DT reports

Manchester City are hopeful of completing the double signing of Leicester winger Riyad Mahrez and Napoli midfielder Jorginho by the end of next week.

Mahrez will cost around £60m with Jorginho's fee anticipated to be £42m.

點解依兩件無人爭既？

Leicester are considering a bid for Aston Villa’s highly rated midfielder Jack Grealish, SSN understands.

With Riyad Mahrez closing in on a £60m move to Man City, Leicester have the funds to strengthen their resources in midfield and believe the 22-year old would be the perfect fit.

SSN also understands that both Arsenal and Man Utd have monitored Grealish’s form in recent months.

Grealish has two years left on his contract, however, the club remains under pressure to balance the books. If Grealish does leaves Villa Park, we understand the club would be looking to recoup around £40m.

你隊閪鏝話想買點敢爭

我估續約

尊重d唔該

Zidane is leaving Real Madrid. [@JLSanchez78]

西班牙radio,可信度不明

Zinedine Zidane has reportedly resigned as Real Madrid manager. (Source: Cadena SER)

cls咩事

go where?

做乜咁認真

Zidane's words from February 18th ，
"Being a coach is extremely tiring - more so at a club like Real Madrid, When I feel there is nothing more to give, I'll walk away".

皇請邊個

雲加

conte please

三冠退落來光環保一世

zidane press con live

教3年波，3個歐聯1個西甲
可能轉玩國家隊了

Arsenal have offered midfielder Aaron Ramsey a new contract.

皇馬等左雲加咁多年

Zidane has resigned as Real Madrid manager. [Marca]

點知搶左sarri

成為皇馬炒唔到既教練

打爆機封save？

MARCA

@marca

🚨🚨🚨 #ÚltimaHora Zidane dejará el Real Madrid. Zidane will leave Real Madrid.

仲有西甲喎

Athletic Club confirm the appointment of Eduardo Berizzo as new first team coach joining 'Los Leones' on a 2 year deal.....

拎過一次啦

仲唔係請雲加

佢抖一兩年應該去教國家隊，2022拎埋世盃

未贏過國王杯

一定係了
追左咁多年

OFFICIAL: Zinedine Zidane has announced he is resigning as Real Madrid manager after winning 3 Champions Leagues in a row. (Source: @realmadrid)

十卜鍠請sarri

🇫🇷 3 years of Zinedine Zidane:

🏆🏆🏆 UEFA Champions League
🏆🏆 FIFA Club World Cup
🏆🏆 UEFA Super Cup
🏆 La Liga
🏆 Supercopa

✅ 3 consecutive Champions League wins

G持

Conte>RM
Zidane>Che
Sarri>go home smoke

Arsene Wenger > Real Madrid
all fuck off

肥普唔係呢排續左約都應該有機會

雲加準備贏歐聯

MARCA: Zidane told Real Madrid President Florentino Perez he was leaving this morning in a conversation that lasted no longer than around 5 minutes.

Zidane: “I took the decision to not continue as #RMCF manager. I spoke with him to explain what I thought. I think the team needs a change, a new way of work and that’s why I took this decision”

Zidane says he has "taken the decision not to continue next year"

He says this team needs to keep winning and they need a change to ensure that.

"I know it's a strange moment for everyone involed, but I think it's the right decision"

Ex-Real Madrid President Ramon Calderon on Wenger as Zidane's replacement: “Maybe, I know that he was offered that position many times by the current president.

"The president knew before today so he would have been for sure getting in touch with some possible coaches."

佩雷斯終極迷雲

President Florentino Perez has admitted the club were not prepared for this decision and do not have clear idea yet who will succeed him. #SSN

Real Madrid have agreed a 150m euro fee for Arsenal midfielder Iwobi.

Zidane is the FIRST Real Madrid manager under Florentino Perez to actually leave Florentino Perez before being fired

更衣室要改為排舞室

Wenger: “Real Madrid I think I turned down two or three times you know. It’s one of the teams I loved when I was a kid."

雲加原來等緊呢個機會

係佩雷斯等緊呢個機會

雲加又捉一盤很大的棋

Jorginho勁還勁唔係隊隊都識用
拿玻利點都叫意甲第二，沙利雖然會走但係又請到安76
同拿玻利平級/仲高D又肯大價錢買6號位既隊本來就唔多
皇巴鈀祖拜曼都有自己既6號，一時三刻唔似要買

數黎數去最active想買6號就曼城同利
一隊沒正宗6號一隊費蘭甸奴年紀開始大想買replacement
利買左Fabinho，仲點會同曼城爭？

Mahrez要成£60M都唔會係隊隊肯俾
曼城都追開，個價又有D貴，又點會有其他隊再爭呢？

Cadena Cope now saying #THFC boss Mauricio Pochettino is #RealMadrid's first choice to replace Zinedine Zidane.

巴打
好高質

岩岩先續左5年喎

🗣 'It is exciting now because I can be tested again. That's what I want in my life. I am a competitor who wants to be tested,'

'I don't know what will happen but I'm in front of an empty page and I have to write the next chapter.'

- Arsene Wenger {beIN Sports}

皇馬比得起錢

BREAKING: Mauricio Pochettino's new contract at Totenham included a clause that allowed him to leave for either Real Madrid or PSG. (Source: SPORT)

吊牙

屌你咩撚野條款

係就快

錯巧多字牙清

That has worried some Tottenham fans, but sources within the club have told football.london that there is no such clause in the Argentine's new long-term deal at the club.

???
我都係喺twitter copy上黎

好像fake的

Ex-Arsenal boss Wenger: I'm excited. I want big club job

Source:

真馬雲！

好似話有君子協定有ps皇馬offer可以走

Pochettino early favourite to replace Zidane. Can't see it. I know anything can happen in football but he signed a five-year contract a week ago.

@sistoney67

Zidane: "I'm not going to coach next season. I'm not looking for another team.”

支持Pochettino教鍠

用賓周馬交換kane

Mauricio Pochettino's new contract with Tottenham, signed last week, does NOT contain a release clause - meaning Spurs would be in a strong position to rebuff interest if Real Madrid come calling. @MattHughesTimes

皇馬要得你既 理撚你有冇個d咩條款咩
肥普自己resign都想去啦

Marco Silva to officially take over Everton job TODAY

皇馬風格岩肥普

Significant news from Chelsea: Plans for new stadium at Stamford Bridge halted due to "current unfavourable investment climate"

施丹

變到阿狗咁

paul joyce
‏@_pauljoyce

Marco Silva to be confirmed as Everton manager today @TimesSport

A decision that has displaced so many, but that can not find unprepared Real Madrid, already in the hunt for the substitute of the French. For its succession it is assumed a new internal solution that would lead to the names of Santiago Solari and Guti.

However, other tracks can not be ruled out, such as the one that leads to Mauricio Pochettino , always valued by Florentino Perez. The Argentine coach has recently signed the renewal with Tottenham, but in Spain it is assumed that there is a clause in the contract in the event of a Real Madrid call. Hypothesis, however, rejected by the Times, which excludes the presence of this clause.

A situation in development that could also be seen as a protagonist Antonio Conte, a further possible idea for the successor of the French. Many names, only one certainty: Zidane said goodbye and the Real must find a replacement at the height.

(Di Marzio)

Il tempo:

La @OfficialSSLazio ha definitivamente rifiutato un’offerta del @ManUtd per #MilinkovicSavic di 91M€ + 14M€ di bonus + il 10% sulla rivendita futura (le commissioni ammontavano a 12M€)

Lazio has definitively refused an offer of the @ManUtd per #MilinkovicSavic 91M € + 14M € Bonus + 10% on the future resale (the commissions amounted to 12m €)

拉素咁ON9 因住變下個比洛迪

同意，前車可鑑
呢個價位已經去到好盡，佢留多年都唔會去到尼馬個價位

衰過阿狗
而家用大錢買垃圾
一線就慳果幾m 唔買

sor
阿狗起到球場

仆街 場場MMA

正選中鋒一樣咁厚面皮

劇本係留隊>球員維持水準>球員想走唔續約>strong hold>得返1年約比狙狗平簽甚至免簽

BREAKING: Marco Silva has been officially appointed the new @Everton manager. “I’m excited andreally happy to take this big challenge for us as a club and for me as a manager," he said. #SSN

BILD are reporting that Klopp IS interested in signing Jerome Boateng this summer but he would cost around £40m.

回家吧保定

屌奶星原來agger路黎

我有咩唔好先

BREAKING: @ChelseaFC are likely to sell Thibault Courtois and are considering entering the race for Roma talent Alisson, according to Sky in Italy. #SSN

.@ChelseaFC owner Roman Abramovich has withdrawn his UK visa request, just days after immigrating to Israel. @Jerusalem_Post exclusive report.

Sources close to the businessman said that after receiving Israeli citizenship, he no longer required a visa to travel to the United Kingdom.

Nevertheless, without a visa, Abramovich will not be allowed to work in England. News of the visa withdrawal came as Chelsea FC announced that it was freezing its new stadium project, a decision that was tied to the delay in receiving a new visa.

Crystal Palace have issued a hands-off warning to any club eyeing Wilfried Zaha.

Roy Hodgson’s assistant Ray Lewington: "Wilf’s so important to this club. The fans love him. He’s the darling of the crowd. And certainly for the time being he wants to play for us."

Lewington: "For me he’s the best player I’ve ever seen running with the ball at pace. I certainly wouldn’t want to play against him every week. We are lucky to have him."

黎利

佢要西班牙

施丹走之後唔知c朗記者會有咩宣布
可能施丹都收到風有絕對主力要離開 下年危危乎
賓斯馬

唔係好信C朗走
佢都係想續約姐

見爺爺黎即刻走

Jack Pitt-Brooke @JackPittBrooke

Roman Abramovich calls halt to Stamford Bridge rebuild plans. But Chelsea's can't wait forever, their planning permission expires March 2020 so if they're not starting by then they'd need to re-apply.

Stan Collymore @StanCollymore

Just heard from Russia that Roman is so disgusted with his Visa situation that he's thinking of cashing his chips in!

曼可以傳匀我轟了

Alisson's agent Ze Maria Neis: "The fact that he (Alisson) already has an agreement with Real Madrid is completely wrong."

Sky Sports News understands the Spurs boss has no buyout clause and club sources deny that there is a verbal agreement for Pochettino to be granted permission to discuss a move to La Liga.

咪撚賣呀屌您老母咁撚串

Bild | Bayern bosses held first talks with Niko Kovač in Munich where they agreed that the team will enter the new season with a smaller squad. (Current squad is too big)

Tottenham are ready to demand the full value of Mauricio Pochettino's contract to release him to succeed Zinedine Zidane at the Bernabéu
(The Times).

El Confidencial | Gareth Bale is torn between 2 offers: Man United or FC Bayern. United would make him the highest paid player in the PL but Bale doesn't seem enthusiastic about a return to England and his preferred destination is Bayern which he considers an attractive club.

El Confidencial | Bale's agent Jonathan Barnett will sit with Florentino Perez and present the offers the player has. With Lewandowski wanting to leave Bayern, a swap deal is possible but Bayern would probably have to add money as Bale's value is higher than Lewandowski's.

Real Madrid's asking price would be between €120m and €150m.

Note: This article was written this morning before Zidane's departure so things might have changed for Bale now.

Real Madrid to launch all-out onslaught to hire Mauricio Pochettino from Tottenham Hotspur this summer

The Independent understands that Real Madrid president Florentino Perez has made Pochettino his number one choice for the job

Tottenham Hotspur are braced for Real Madrid to push for Mauricio Pochettino as their new manager, just seven days after Pochettino signed a new five-year deal at Spurs.

Zinedine Zidane announced his surprise resignation on Thursday afternoon, after winning his third consecutive Champions League trophy, and Real Madrid president Florentino Perez has made Pochettino his number one choice for the job.

Newcastle United linked with 6ft 2in Italian defender as they look to move Chancel Mbemba on

Newcastle United have been linked with Sassuolo defender Gian Marco Ferrari.

Reports in Italy are suggesting that Rafa Benitez has an interest in the 26-year-old and he could be an option for United if they succeed in selling Chancel Mbemba.

Benitez will be looking for a centre-back to challenge first team regulars such as Jamaal Lascelles, Florian Lejeune, and Ciaran Clark next season.

Ferrari spent last season on loan with Sampdoria and made 30 appearances in Serie A helping to achieve notable wins over AC Milan and Juventus in the first half of the campaign.

Fulham have also been linked with the 6ft 2in defender but Sampdoria also have a buyout option on his loan deal of £11.2million, a fee they are trying to reduce.

There have also been suggestions he is a target of Seville and Monaco with his agent actively trying to find him a new club.

Chelsea offered Gonzalo Higuain as Juventus target Alvaro Morata transfer

Juventus have asked Chelsea if they would be willing to buy Gonzalo Higuain as part of their attempts to re-sign Alvaro Morata.

山狗已經50萬週薪，佢唔駛轉會費高少少都話拉上補下

而家bale 要成億轉會費仲要人工高過山狗

泰亞高,維度,保定,利雲走
條龍骨有可能冇晒喎

占士, goretzka, sule 都夠頂嘅 vidal 保定今季都傷踢少好多
前鋒就唔知喇 攞利雲換bale

Real Madrid want Mauricio Pochettino to replace Zinedine Zidane

Real Madrid want Tottenham's Mauricio Pochettino as their new head coach following Zinedine Zidane’s decision to leave, Sky sources understand.

快，掃埋傾同迪基亞

快

Sule差好遠下話

有無人可以講下呢條友咩來頭

Since taking over at Madrid, Zidane spent €74.5 million on three players (Morata, Theo, Ceballos).

In that same timeframe, West Ham have spent nearly twice as much on players (€140.3 million).

全能到仆街2

轉會應該唔關施丹事?
加上呢3個去皇馬,得莫拉達係有用
同埋兩隊班底差幾百條街,點解要比較呢兩隊

應該係想講英超真係好撚有錢

係施丹唔洗錢姐

同啲球員關係好又知佢地夠料，根本唔洗買星黎取代佢地

大家互信自然就士氣高

Jim White @JimWhite

Benik Afobe passes medical and completes £12.5 million move to @Wolves.

留navas 好似都係施丹堅持?

個個佢都話想留(占士莫拉達)

The Championship winners took up an option to buy Afobe, following a six-month loan deal with Bournemouth.

#WWFC

#AFCB

Lazio has contacted Barcelona for André Gomes according to Mundo Deportivo. Index of an output of Milinkovic-Savic?

正路係要留呀其實

用呢條垃圾不如用青訓好撚過啦

但自己又唔用又唔出人又想人地留低

點都好過今季要擺細路係後備呀

✈️💰 Wayne Rooney is now in advanced talks with @MLS side D.C. United and is set to sign as early as Monday.

They are prepared to offer a 2-year deal worth $4.5m a year.

#EFC

ABRAMOVICH COMMITTED TO CHELSEA

He's put a halt on the club's new stadium, and is yet to receive his new UK visa, but Roman Abramovich is fully committed to Chelsea.

Full story here: skysports.tv/xWeT8R

人工好似大縮水咁

#thfc will demand £42.5M from Real Madrid should they attempt to appoint Mauricio Pochettino - which is the full worth of his new contract. [The Times]

Arsenal have break clause in Unai Emery contract

Unai Emery’s contract at Arsenal contains a break clause that can be triggered after two seasons, enabling the club to dismiss him one year early.

The Spaniard took over as Arsenal’s head coach on a three-year deal last week but The Times has learnt that the club can invoke the clause without paying up the full value of his contract.

少少錢姐

慳咗幾年使多啲啦

Pepe Reina confirms he will retire at Milan and feels a sense of duty ‘to take them back into the Champions League’.

Reina will become a Milan player as of July 1 after running down his contract with Napoli, and the veteran goalkeeper is relishing an ‘exciting challenge’ at San Siro.

“Milan? They’re one of the most important clubs in the world,” he told AS in his native Spain.

“We have a duty to take them back into the Champions League: it’s an exciting challenge. I’m happy to close my career at Milan: I’ll have to earn my starting position every day, in every training session.

“Ancelotti? I hope Napoli can go back to winning with him, but it’ll be difficult to take the throne away from them if they keep investing.

“I decided to leave Napoli a year ago. PSG made me an offer, but Napoli rejected it: it would’ve been easy, in the summer of ‘medical certificates’, to force a transfer.

“However, I made a Scudetto pact with my team-mates and decided to accept the club’s decision.”

Oficial | El Real Betis anuncia a Takashi Inui

幫貝迪斯踢歐霸

Dortmund have made enquiries over the possible signing of Benjamin Pavard from VfB Stuttgart, according to L’Équipe.

好正

Jogi Löw says that there is no chance that he will become Coach of Real Madrid after the world cup @SPORTBILD

#thfc chairman Daniel Levy has refused to rule out a move for Napoli manager Maurizio Sarri should Mauricio Pochettino leave.

最後sarri去熱就好笑

Mauricio Pochettino has said that “when Real Madrid call you, you have to listen” after the Champions League winners identified him as the manager they want to replace Zinedine Zidane.

Pochettino signed a new five-year Tottenham contract just over a week ago but was quoted by the Spanish newspaper El Confidencial: “When Real Madrid call you, you have to listen to them. Although in this case it doesn’t depend on me. I have just signed a long contract with Tottenham and I am very happy here.

“I am happy at Tottenham because they let me work and we are growing together. Right now I want to focus on planning for next season and keep out of all the things that are being said. There will be lots of rumours, lots of things said, but I have no news from Real Madrid.

“I’m working very comfortably at Tottenham and it’s my obligation to focus on that. I do not want, nor can I, comment on Zidane going but what he has done is undoubtedly very big: no one has won three Champions Leagues in a row recently.”

Eh?
Laudrup’s agent: “We have been contacted by Real Madrid, Michael is one of the candidate”

#Reina: "I'll end my career at #Milan. The coach will decide whether I'll be a starter or not. I'd recommend #Sarri to every team, #Real included"

Brazilian winger Kenedy says that a move to Newcastle United could give him the “continuity” he is looking for next season.

When asked about his future, he told ESPN in Brazil: “Well, I don’t know.

“My contract here ends at the end of the season.

“Then I go back to Chelsea, and my agents will decide where to go. Then the battle begins again.

“At Chelsea there are lots of great players, so the chance was little.

“So I was not playing in a little while. Then this opportunity came, I was very happy I could come to have continuity, to have more time to play.

“Yes, it gives more confidence to come back and play.

“I had a long time without playing, I think I was a year and a little without playing. So I was happy to be able to play in the Premier League again.”

Inter's vice-president Javier Zanetti told Sky in Italy that Mauro Icardi wants to stay with the club, while he says there is still time for them to complete the permanent transfers of Rafinha and Joao Cancelo.

德甲中遊都入到法國國家隊 好撚勁?

mls有salary cap
合約寫到頂之後其他地方

Breaking: Sporting president Bruno de Carvalho has confirmed that Sporting captain and legend Rui Patrício has requested to get his contract terminated!

Sporting president Bruno de Carvalho has confirmed he stopped Rui Patrício's €18m move to Wolverhampton last night after a deal was all but signed.

"Of the €18m, Jorge Mendes wanted €7m of them."

一個Mendes, 一個 raiola, 正宗搞_棍

Tottenham boss Mauricio Pochettino says he is happy at White Hart Lane, despite reported interest in his services from Real Madrid. (Source: SkySports)

Chelsea owner Roman Abramovich has "withdrawn" his application for a UK visa.

Full story👇
bbc.in/2kHeDJa

go rm la diu

玩大佢

Sky sources: Maurizio Sarri unlikely to become next @ChelseaFC manager amid concerns over previous behaviour. #SSN

Juventus and the agent of Mattia Perin are meeting to try to define an agreement between the sides to bring the Genoa and Italy goalkeeper to Turin. The meeting is taking place between Juve sporting director Fabio Paratici and Perin's agent Alessandro Lucci, pictured above arriving at the site of the meeting in Milan. After Perin bid farewell to Genoa's fans it appears that he will have a new future to write. While Juventus have said goodbye Buffon and are searching for another goalkeeper to join with Wojciech Szczesny at the AllianZ Stadium next season.

West Ham in talks to sign PSG midfielder Javier Pastore. PSG willing to sell this summer.€20m deal

West Ham United are allegedly interested in signing Lazio winger Felipe Anderson. (Sky Sports) #WHUFC #Lazio

抵屌wor

你知唔知佢地被fans打?

抵嫁喎

真係唔知，不過覺得有呢一日好合理

我Google 下先

係咪有咩誤會 係士砵亭啲球員俾fans打 唔係拉奧拿 文迪斯喎
其實而家狼隊文迪斯係叫做有份

個主席都痴撚線

Chelsea have told Maurizio Sarri they will not pay his Napoli release clause. (Source: Guardian)

D fans係主席call去打鳩佢地 領隊自己講

玩謝左佢

OFFICIAL: Huddersfield have signed Ben Hamer from Leicester on a free transfer. The goalkeeper has signed a three-year contract.

WEST HAM IN PASTORE TALKS

West Ham are in talks with PSG to sign Javier Pastore, Sky sources understand.

The 28-year-old Argentinian midfielder could cost as little as £17.5m, with the French club desperate to cost-cut in order to meet FFP regulations.

沙利哭了

Sor..

咁其實個主席想點？吊高黎賣？

17.5m 抵玩

Atlético Madrid have agreed terms on a €25m deal with Monaco for France full-back Djibril Sidibé. (Source: L'Equipe)

"Of the €18m, Jorge Mendes wanted €7m of them."

車狗炒摩佬就大大力

西咸係咪預lanzini世盃有機打起要走

屌我曼簽佢啦， 佢好正

全世界加盟曼

Bayern Munich are hoping to take advantage of their good relationship with Lyon to bring about the transfer of Nabil Fékir, according to BILD.

如果拜仁簽到費基亞+巴爾
換走利雲+賣維度/泰亞高

FIFA are proposing a 3% limit for an agent’s cut on a deal, part of a range of much-needed measures to regulate middlemen.

agent末日將至
拉奧拿同文迪斯呢d吸血鬼食屎啦

Corentin Tolisso and Nabil Fékir have told L'Équipe they would like to play together at club level again.

又賺一筆

Lemar愈黎愈難走

利記買埋佢la

#Juventus, deal reached for #EmreCan, details were resolved: only medical visits and signature missing

Darmian affair: there is still some distance between Manchester United's demands and Juventus' offer (around 12 million euros). The player wants to leave the Premier League and Mourinho gave his okay to the transfer if Juventus meet their demands.

Manchester United paid 20 million for Darmian, so this is the amount that they will ask for to allow him to leave. Meanwhile, Juventus are looking at other players as alternatives: PSV's Arias (who was in Turin), there is also the idea of Vrsaljko (Napoli also interested and then Florenzi (Juventus is monitoring this situation because he has not yet extended his contract with Roma).

footballitalia @footballitalia

Reports Maurizio Sarri told his friends and collaborators that negotiations with #ChelseaFC are OVER

Sky sources: @SunderlandAFC reject second bid of £3.5m from @OfficialBHAFC for midfielder Paddy McNair. #SSN

After dropping Maurizio Sarri, #ChelseaFC now looking at Laurent Blanc or Zinedine Zidane, but ex #RealMadrid boss expected to take over #France

Stephen Ireland and Glen Johnson have been released by new Stoke City boss Gary Rowett.

More: bbc.in/2LbwhjO

Sunderland have turned down a second bid from Brighton for midfielder Paddy McNair - this time for £3.5m. Further to this we’re told Sunderland have also turned down a bid of £3.75m for McNair - this time from an unnamed London club.

有冇西布朗既news

Arsenal will move for Abdou Diallo (Mainz) if they do not conclude a deal for Dortmund defender Sokratis. (RMC)

記得果陣買番黎都唔員3.5m...

柏斯托利聽左咁多年原來都仲係28

摩狗走個時佢淨係收返個季人工，其他錢佢自願唔收。都算有情有義

佢同lucas moura 都比psg浪費黃金年齡
下一個犧牲品係麥皮

尼馬好快走

其實佢係英冠打成點

中堅/防中位，都唔係乜顯眼嘅角色，而且黑貓戰績係點有眼睇啦
曼聯青訓出身應該有啲本錢立足嘅，衰在跟錯腦細

之前好似傷過 唔多出 季尾出番踢幾場好似評價ok

而家落到英甲,仲點會有人出高價買佢d人

Man United want Gareth Bale as Jose Mourinho awaits Madrid response - sources

Manchester United are interested in signing Gareth Bale this summer but have been given no indication Real Madrid are willing to sell, sources have told ESPN FC.

Everton target William Carvalho allowed to leave Sporting Lisbon

Sporting Lisbon are actively seeking a transfer for William Carvalho, with Everton thought to be keen on the midfielder, Sky Sports News understands.

RB Leipzig want €100m for Werner

Barcelona dressing room ask to sign Thiago Alcantara

Former Barcelona player Thiago Alcantara, currently at Bayern Munich, is on the transfer market. The German club will sell him after seeing he is not in new coach Niko Kovac's plans and at Barcelona, various key players want to bring him back.

Tottenham star Christian Eriksen wanted by 'several' clubs, says agent

Christian Eriksen's agent claims there are "several" clubs interested in signing the Danish playmaker from Tottenham.

Asked about Eriksen’s future, his agent Martin Schoots said: "The only thing I can say is that concerning the interest of several clubs in Christian is that we prefer not to comment.

首先佢係黑貓係踢中場至攻中既位置，第二佢係少數上季黑貓踢得好既球員,可以話係成隊最好咁濟

Paddy McNair A

Sunderland’s star man once he regained full fitness, he made such a difference - and scored four goals in the final five games

不過真係差唔多傷咗成半季，傷多過踢

越踢越前

話時話軌班管理層，係咪連炒干地筆錢(好似幾M?)都唔想出

如果係嘅點解仲要搵人傾

耶子好似自己都講過佢踢到十號位
不過唔知係佢真係咁勁定係廖化作先鋒啦
始終黑貓係季中開始已經窮到抽咗好多青訓出黎打中前場既正選

Leicester are considering a bid for Aston Villa's Jack Grealish

Leicester are considering a bid for Aston Villa’s highly-rated midfielder Jack Grealish, Sky Sports News understands.

With Riyad Mahrez closing in on a £60m move to Manchester City, Leicester have the funds to strengthen their resources in midfield and believe the 22-year-old would be the perfect fit.

Sky Sports News also understands that both Arsenal and Manchester United have monitored Grealish's form in recent months.

我又唔覺得唔想出只係未搵到新教頭
Sarri搞到咁係因為車見你拿請左人就應該急放就壓價
點知拿串到話照出兩個糧都冇所謂
同埋車唔覺得Sarri值咁多錢

Btw有冇其他隊試過唔炒舊果個教練就已經請新人

少，有都係就完約，好似意大利冇炒雲杜拿就請咗文仙尼，雲杜拿都係啱啱先完約

當我冇講過，原來雲杜拿已經炒咗，之前仲睇到有source話冇炒

其實好多啦
國米米蘭成日hold勁多約
蒙迪拿唔係比西維爾請左
仲食緊米蘭份糧
之前迪馬堤奧都收緊油王糧
所以無教其他

Lucas 其實都好勁， 但又係浪費青春

當年曼聯£25M買佢已經話好癲，但聖保羅死都唔肯放
點知轉過頭psg用£38M買

個時岩岩做暴發戶， 見人就買 同埋柏斯托尼曼都有追過

Chelsea are in advanced talks with former #PSG and #Bordeaux manager Laurent Blanc. 4 year deal, €9m/year. (RMC Sport)

但你講果d係一有球隊請就會放人
而家拿要收足錢先放

之前巴勒莫都同而家拿坡利一樣
一定要對家俾足先肯放人
巴勒莫試過同時hold三份教練約 但得一個教練教緊

又係意假

連領隊都唔搵首選
又唔係窮到咁

阿巴比英國政府搞 而家仲邊有咁多錢洗

Bayern Munich are monitoring Omar Mascarell

Coach Niko Kovac is moving from Eintracht Frankfurt to Bayern Munich this summer and he is keeping a close eye on Omar Mascarell, the Real Madrid defensive midfielder who was on loan in Frankfurt in the 2017/18 season.

In addition to Bayern, Hoffenheim, Villarreal, Sevilla, Schalke and Borussia Dortmund have all also been monitoring his situation.

Rennes have announced that they will not renew Yoann Gourcuff's deal, with the midfielder now 31 years of age.

態度決定一切
法國8x後班新星
咩文尼斯拿斯利哥古夫
全部都係咁搞死自己

車仔本身都賺好多啦
幾百萬鎊洗乜要艾巴出

Napoli president De Laurentiis to CorSport: "I've just refused last bid for #Jorginho from Manchester City, they've offered €50M". 🇧🇷🔵 #MCFC #transfers

之前吹到好大嘅generation 87而家得賓周馬一個未收皮

成堆新施丹

無乜人爭但係50M歐都唔放...又係既，請76呢個gesture穩定軍心之後無乜理由主力50M歐就放

呢個轉會其實我到家下都睇唔明
佐真奴我都睇過下
包位截波體能高波只係ok，勁在控球長短傳

曼城已經有D施華同迪布尼，防中呢個位好似費蘭甸奴咁防守coverage夠好腳法傳波合格就得
能力類似佐真奴既人曼城都有（根度安，當然防守無咁專但係控傳分分鐘仲勁D）
曼城買佐真奴係為乜呢？有冇曼城巴打睇得透？

費蘭甸奴都老
根度簡又玻璃
不過曼城想買人邊有原因

最尾個句真心霸氣
又真，根度安真係玻璃左D信唔過

講真睇現有隊員組成我開初仲以為曼城買法賓奴利買佐真奴
法賓奴就兩隊都有用，189cm無大傷過既防中又有D技術傳波睇下真係好駛好用
佐真奴呢，利出中場波牛幫波，帶波上前靠基達分波派牌靠佐真奴波牛幫手防/駁腳
個結構合理過曼城買佐真奴然後3中場個防守力唔多夠咁玩

結果乜都無傳過利就登雕左法賓奴，真係諗都無諗過....

拿請76太高年薪？50m都唔夠喉？

曼城買你d人你唔係唔湯佢啊？

The influential Egyptian businessman, Naguib Sawiris, has reported that Zinedine Zidane has an offer to coach the Qatar team to the 2022 World Cup at a rate of 50 million euros per year.

係劏都劏水魚曼啦

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Stoke’s Egyptian winger Ramadan Sobhi is having a medical at Huddersfield today ahead of move to John Smith’s Stadium. #SCFC #htafc

TransferNewsCentral @TransferNewsCen

The agent of Stoke Ciy's Badou Ndiaye confirmed his client will leave the club after the World Cup, and will end up in Spain, Besiktas or Fenerbahce. #SCFC

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Antoine Griezmann says his future will be decided before the start of the World Cup. #FCBarcelona #Atleti

史城幾時放埋沙基利同畢蘭特走

沙狗條垃圾走唔到 要踢英冠

St Mirren: Guti shows interest in manager post as club move towards interviews

Champions League winner Jose Maria Gutierrez Hernandez has shown interest in the managerial vacancy at St Mirren.

不過而家黑貓清晒d債
又有新老細同新水喉
所以都唔急住賣人

OFFICIAL: Aaron Hunt agrees new Hamburg contract despite relegation #HSV

所謂既新老細其實唔係好有錢

新搵返黎既領隊就只係教過蘇冠

Both Bayern Munich and Borussia Dortmund are interested in AC Milan full-back Ricardo Rodriguez, according to Calciomercato. #FCBayern #FCB #BVB #ACM

Borussia Dortmund might look to Juventus defender Medhi Benatia to replace Arsenal-bound Sokratis, according to Gazzetta dello Sport. #BVB #Juve #AFC

Timo Werner on leaving RB Leipzig and Keita’s Liverpool move to Welt: "To become a world-class player, I'll probably have to play in an even better team at club level. I want to be honest, Naby Keita hasn’t become world class with us either, he may now be at Liverpool.” #RBL #LFC

新老細確實唔太有錢
但新股東有
早幾日有個烏拉圭商人Juan Sartori 入左股
呢個人外父就係法甲摩納哥老細
不過領隊就要觀望下
始終都未上過大場面

請76係話俾所有人聽拿玻利仲有心爭意甲
而唔會因為沙利走而星散

另，50M唔夠喉係拿玻利老細講既
其實就係請76代表自己有心爭冠之後
唔可能再合理市價就放走主力

9m euro一年好撚多啦

拿玻里個老細好有個性

#Chelsea considering #Jokanovic as the next manager. Also #Blanc and #Sarri in the list. More on @DiMarzio

邊位

fulham領隊

近年屈福特其中一個領隊

踢過車仔

Next step: Chelsea want Jokanovic as next manager
After that: Fulham demand hefty compensation for Jokanovic
Finally: Chelsea pull out of Jokanovic chase due to lack of experience.

帶富咸升班應該唔差掛

收撚聲

West Ham boss Manuel Pellegrini wants a creative midfielder, Dani Ceballos and Javier Pastore among possible targets. (Marca)

A battering ram is Machin's first request. And in Nervion they like Bas Dost, owned by Sporting until 2020. The Dutchman has played his best professional season in Lisbon, scoring 34 goals in 49 games.

OFFICIAL. Mauricio Pellegrino, is the new coach of Leganes, signing for one season.

哇講到咁即係走硬

世界盃做到神射 就會去rm

唔錯

呢堆吸血經理人係球會甚至球迷眼中係大仆街
但偏偏班球員同佢地關係好好 所以阻唔到班pk發達

佢心理質素太差

今次士砵亭內亂唔關agent事

係由歐霸首回合輸馬體會 個主席賽後開名屌晒十幾個球員仲話要內部停佢地賽

拿波里不嬲都忽忽地架啦

1213個時想買卡雲尼開到60m唔放

咸錫又永世走唔到

西瓜恩都要出到90m先肯放

擺明唔係selling club但又唔係好覺得佢地想大搞。依隊野好茅盾

寧願買呢件都唔買沙基利

貴

又貴又廢

我反而覺得唔算茅盾

其實係球會資源唔夠
地位同手段同祖差太遠
意粉球市亦都唔好
係沒油王既支持下
拿玻利發展到咁其實差不多盡頭

想更進一步就要時間要獎杯
所以乜柒都唔想放
就係想更進一步留人爭成績爭獎杯

陣間無球會肯出價
得拜狗比錢買
然後又話人地盡收德甲兵器

曼城報50m (仲要45+5) 係我都reject

當人乞衣咩

咦咁睇黎拜係大慈善家喎

嘩 真係多謝哂拜仁出手相助RB

Juventus are getting nearer to a completed deal for Mattia Perin, only the last details of his transfer fee, related to the bonuses and pay structure, are to be decided on. A deal is getting closer and closer, however, and the sides are relatively close on the final numbers. Agreement should be a matter of time, and the deal should close for a €15m total fee including bonuses. The fixed and variable amounts of the deal remain undetermined. but the latest and most likely numbers are €10-11m plus bonuses.

agger, 依加嚟講50m真係唔係特別多

牙朗同文迪斯好撚fd
伊巴同raiola又係

點解拜狗係都要衝出黎柒

The fate of Aleix Vidal could be in Italy. According to Il Messagero, he is one of Ancelotti's objectives for the new Napoli. The Barcelona player could leave for a figure close to 10 million euros.

Midfielder Joshua Guilavogui, a former Atletico Madrid player, has said yes to a contract offer from Benfica. Now the Portuguese club must close an agreement with Wolfsburg for his transfer.

我覺得佢功能都好單人，唔係隊隊都岩用。

防守力防中黎講真心弱，高波永遠過頭

我覺得係弱化嘅華拉迪

Xhaka黎

利狗同車狗都想買 之前 好似

華拉堤都唔係特別勁
仲要廢版咁咪二線料
應該差唔會好多啦

起碼你而家數意嘅中場
大部份人都係諗到華拉迪先過佐真奴
而家鏝雖然deep lying 同ball winning都缺但係de bruyne silva 都踢到前者,後者真係冇sub

曼城買咩人都係差唔多呢個價
Stones, Walker, Mendy, Sterling....好似都係差唔多

Atlético Madrid negociating with Monaco for Thomas Lemar(AS)

下體比得起咩
黑店好似叫90m

以家無人買應該最多70m

一季球王

基沙文果一億

拎個一線頭射手黎換件唔穩定既幼幼

好老實只睇能力既話50M買佐真奴其實都正路

問題係拿玻利老細根本沒興趣就咁放人

曼城要買到恐怕要拉鋸下

上季季中黑店已經減價啦
風聞利係60M都無興趣

斷佔馬體買利馬都唔會貴得過60M

Nabil Fekir’s agent Jean-Pierre Bernes denies Bayern Munich talks, telling Bild: “There is no contact with Bayern.” #OL #LFC #FCBayern #FCB

利幾成機會呀

Manchester United & Manchester City have both bid €60m including bonuses for Shakhtar Donetsk midfielder Fred, according to France Football

PSG are also interested in Fred, but owing to the lack of clarity surrounding their FFP situation, they will not be able to met Shakhtar's €70m valuation

psg就收皮啦垃圾隊

可以連埋薜迪比一齊買仲有折

Monaco have reached agreement with CSKA for the transfer of Aleksandr Golovin for a reported fee of €18m.

又簽一個promising既後生仔

摩納哥係咪玩fm簽人

SKY SOURCES: Real Madrid end interest in making Mauricio Pochettino their new manager. #SSN

渣ga

得返古迪揀

BALOTELLI INTERESTS L'OM

According to France Football, Marseille have 'strong interest' in Nice striker Mario Balotelli, reports .

Parma, Napoli and Monaco have also said to be interested in Balotelli, who has forced his way back into the Italian national side after helping his club side to eighth in Ligue 1 with 26 goals in 38 games - a career best return.

仲有爺爺呀

BAYERN LOOK TO WERNER?

Bayern Munich are entertaining the possibility of pursuing RB Leipzig striker Timo Werner, according to Bild.

With uncertainty looming over Robert Lewandowski's future, the Bundesliga champions are preparing for life without the Poland international and have apparently identified Werner as the ideal candidate to lead the line.

However, the asking price may well turn out to be a stumbling block as Leipzig will demand around £100m for the 22-year-old.

Manchester United are willing to pay Real Madrid’s asking price to sign Gareth Bale

Manchester United are working to sign Gareth Bale to play in a forward line that would feature last season’s signings Romelu Lukaku and Alexis Sanchez. The transfer fee is expected to exceed £85m, while matching Bale’s personal terms at Real Madrid would place the 28-year-old on a par with Old Trafford’s highest earners.

The European champions’ willingness to sell Bale has been an open secret for months. Madrid president Florentino Perez wants to rejuvenate a squad that has changed little while winning three consecutive Champions Leagues. Real are prepared to sell at least one of Bale, Karim Benzema and Cristiano Ronaldo this summer.

拜狗真係死全家都唔掂

萊比錫都有買德甲人
萊比錫廢咗唔關拜仁買佢哋人事

Guardiola: "Next year I will stay at Manchester City. After that, then we will see ... I would like to try winning a World Cup in the future"

Arsene Wenger: "Do I still want to be a coach? This is a question I will have to answer in the next 15 days. I still want to train but I don't know if I want a crazy challenge." [Telefoot]

之前傳過佢想教巴西

Real Madrid have contacted Jürgen Klopp & Mauricio Pochettino to replace Zinedine Zidane - Liverpool & Tottenham to block them, according to Téléfoot.

Ed Aarons @ed_aarons

Liverpool say there is no truth in reports that Nabil Fekir is due for a medical today. Lyon want around €70m for the France forward but no agreement as yet

空炮利

賤種依家哎契弟咁哎

Napoli will not accept anything less than €60m (£52.4m) for Jorginho. In recent hours, Manchester United have shown interest but Manchester City remain in pole position. [Corriere dello Sport]

Tottenham are considering a move for Christian Pulisic and Emil Forsberg. (Bild)

即係預艾力臣走

大力神依一兩年內走嫁啦
講到明最黃金年齡去皇/巴
搵定差唔多

今年過疤差唔多啦 再過幾年蝗應該想搶埋份

熱狗d 中場真係好堅， 個個都有能力踢到大球會。好似摩迪咁

除左大力臣 仲有邊個

幫最城羊到歐聯先好走ar仆街

摩迪等於個個

保連奴

佢嗰套教國家隊未必Work
始終集訓時間太短
除非係全隊來自同一球會

教西班牙,德國依d先掂

🚨 TRANSFER CENTRE 🚨

PSG's Marco Verratti emerges as "top summer target" for Manchester United.

All the latest news: skysports.tv/q9Rbw9

Blanc firma con il Chelsea: è naufragata la pista Sarri #calciomercato (LaGazzettadelloSport)

Blanc-Chelsea close to agreement.

摩佬nba中場線點容得落依種短人啊

買黎執波咋，又矮又白

又挑巴黎機要veratti

舊年疤先示範左唔掂得

psg快D挑返曼聯機搶走山狗

或者Release clause搶阿妹
(買DDG就碌柒 )

OFFICIAL: Schalke have extended the contracts of defender Matija Nastasic and goalkeeper Ralf Fährmann. They both have agreed new deals until 2022. #S04

Real Madrid send scout to take notes on Neymar at Anfield

neymar都要scout

neymar scout黎托柒咩
之前國家打比無做功課嫁？

Camoranesi a potential for Chivas boss

Mauro Camoranesi has been contacted about the Chivas manager job after Matias Almeyda's departure, according to ESPN Mexico.

The former Juventus player also played at Cruz Azul and Santos Laguna, where he was teammates with Chivas sporting director Francisco Gabriel de Anda.

終於續到人
仲以為而家04個個完一份約就free走

Stoke attacker Xherdan Shaqiri has said he will leave the club following their relegation from the Premier League but wants to stay in England. "I think the league is perfect for me. I would love to stay in England, but I don't want to rule anything out," the Switzerland international said. "It's the best league with the best players."

鬼有人要

呢句真

阿仙奴

咁寧願降班了

廢過義和脾，沙基利連瑞士連加特都無資格叫

想點撚樣牙

食屎啦你

Come mu ok?

因為佢係瑞士美斯

寧願踢英甲

屌你老母英冠狗

有波你踢執到 咁撚廢

(笑)

笑西咩廢鋒

餓超垃圾畜靜啦

沙基利>Sobhi

小圈子互含死返出去啦屌你老母

威脅生命既野獸

FC Barcelona 🏆 🏆 @FCBarcelona

[BREAKING NEWS]
We are delighted to announce @samumtiti has renewed his contract at @FCBarcelona until 2023!
👍 #Umtiti2023

幾錢release clause?

有傳係 €500 million
不過官網冇提

Jorginho for €60m and no less
By Football Italia staff

Napoli are ready to sell Jorginho to Manchester City or Manchester United, but not for under the €60m asking price.

In the Corriere dello Sport yesterday, President Aurelio De Laurentiis confirmed he had rejected an offer “worth €45m plus €5m in bonuses from Manchester City for Jorginho.”

According to the same newspaper today, new Coach Carlo Ancelotti has given the all-clear for the Italo-Brazilian midfielder’s sale this summer.

However, it will be for no less than the €60m stipulated price.

Manchester City aren’t the only ones interested, as Manchester United and Jose Mourinho are also looking towards the 26-year-old.

Chelsea had been contenders if Maurizio Sarri had taken over, but seem to have abandoned their negotiations for the Coach.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

安76話要洗清整條中場

但係加價去到60M先賣 曼城: 馬列斯或Jorginho 2選1 一樣都係60M

鏝/獌

又少左件

Nabil Fékir’s agent Jean-Pierre Bernès:

“I did not leave Marseille (this weekend), I am with my family, but I will be clear, we will go with Nabil to Liverpool or elsewhere when there is an agreement with Lyon and if Jean-Michel Aulas gives the green light… Liverpool’s interest exists, but for the moment nothing is done and other clubs could come in. The window will be long.”

BAYERN MUNICH will watch England keeper Jordan Pickford at the World Cup — as question marks grow over Manuel Neuer’s future.

Munich spies have been checking out Pickford playing for Everton over the past few months as part of their search for the next big thing between the sticks.
And Pickford’s progress since his £30million move from Sunderland means the Bavarian giants have identified the 24-year-old as a top choice at a time when Neuer has been out for EIGHT MONTHS with a foot injury.

the sun

利物浦有興趣但未落bid

BBC Sport Verified account
@BBCSport

Fred is set for a Man Utd medical and his transfer is expected to be finalised early this week.

Bild reporting that Real Madrid wanted Hoffenheim-coach Nagelsmann.
Still only 30. Even though losing some of his best players, he still managed to qualify for the Champions League

BILD: Real Madrid showed interest in making Julian Nagelsmann the successor to Zinedine Zidane at the Bernabeu. Nagelsmann rejected the offer & will stay with Hoffenheim. #TSG

完全唔同單位喎ching你
佐真奴係6000萬歐
馬列斯係6000萬鎊 已經接近70m歐羅

TALISCA RUMO À CHINA
Changchun Yatai e Beijing Guoan fizeram propostas formais. Venda está iminente

Talisca close to China switch. He has NO offer from England (record)

BREAKING: Huddersfield interested in signing AC Milan forward Andre Silva, according to Sky in Italy. #SSN

嘥哂

30歲
去俾班大帝玩殘

佢教得好係一件事
不過去皇馬你點服班大牌球星

Milan & Atletico to battle for Callejon

AC Milan are ready to swoop on Napoli star Jose Callejon this summer, according to Gazzetta dello Sport.

The 31-year-old forward was a key part of Napoli's title challenge in 2017-18.

And while Atletico Madrid are also keen on repatriating the Spaniard, Milan will fight the Colchoneros for his signature.

Besiktas interested in signing Everton's Davy Klaassen

Besiktas are interested in signing Everton midfielder Davy Klaassen, Sky sources understand.

31歲馬會仲要黎做乜，點打到高壓迫搶

佢仲好逼得好跑得bor

唔好年齡歧視好bor

意假啲閪波可以作準咩

達美安當年都踢哂成條邊，去到曼得65分鐘體力仲要成場唔敢落底

拿玻里節奏幾快，都可以參考下

強強對碰睇過下

快得黎好亂，唔怪得係咁炒廢隊，對親強隊都柒咁滯

嘩 原來callejon 已經31 成日重以為佢好細， 個時係皇馬踢得都唔錯

好似有一排入番國家隊添架

但已經變左老mk了

Bayern plot Barca raid for Digne

Bayern Munich are keen on signing Barcelona defender Lucas Digne, reports Kicker.

The German giants are in the market for a new left-back and are ready to push through a €17 million (£15m/$20m) deal for the France international woh has been struggling for regular game time in Spain.

Long-term Newcastle target Abel Hernandez confirms he'll be available on a free transfer this summer

Newcastle United enquired about Abel Hernandez's availability at Hull City last summer, but injury prevented a move

Long-term Newcastle United target Abel Hernandez has confirmed he is leaving Hull City this summer and is available on a free transfer.

個時成日聽荷西卡利祖呢個名

Juventus consider selling Gonzalo Higuain this summer for around €60m. Atletico Madrid, Chelsea and Paris Saint-Germain are thought to be interested, according to La Stampa.

Hakim Ziyech is likely off to AS Roma, report De Telegraaf.

咁平？唔似狙喎

好似都30定31

可能籌錢帶莫拉達回家

Emre Can has agreed a four-year deal with Juventus and will have a medical later this week. (@SkySports)

UOL:

Real Madrid is pushing to complete #Alisson’s signing before the World Cup, while facing competition with Liverpool who met his agent.

之前又話完歐聯就即走

呢條友年頭講到年尾都已經話done deal

can不如叫cant啦，搞咁耐都走唔到

As part of a proposal worth €50m for Jorginho, Manchester City offered Oleksandr Zinchenko in exchange, but Aurelio De Laurentiis is not interested in the player. [CalcioNapoli24]

AS English

🚨 Breaking-news klaxon! 🚨

Griezmann tells his camp he's staying at Atlético Madrid

on9仔

2500M年薪牙

好波

Sokratis Papastathopoulos will undergo medical at #arsenal this week ahead of 18m euros transfer, 3 year deal. (Kicker)

兩個禮拜前已經講緊

行路去

Juventus are interested in Monaco midfielder Youri Tielemans. Easier option than Mateo Kovačić. [TJ]

ROMA TARGET FABIAN RUIZ

Roma have revived their interest in Real Betis midfielder Fabian Ruiz, reports Corriere della Sera.

Fabian, 21, has caught the eye of a number of clubs, including Barcelona, Real Madrid and Napoli, after a superb campaign at Betis.

Roma were willing to pay €15m to sign the Spaniard in January but they would have to fork out around to €30m to secure his services this summer.

The Italian capital club are also interested in Athletic Bilbao forward Iker Muniain.

Sky Sports News understands former Real Madrid midfielder Guti is among the candidates who will be interviewed for the St Mirren managerial job this week.

SWANSEA UPDATE...

Sky Sports News understands Graham Potter will be confirmed as the Swansea manger in the next 24 hours.

Former Hamilton manager Billy Reid, who has worked with Potter at Ostersunds, is expected to become his assistant along with performance analyst Kyle Macaulay.

依個踢法都完全唔同bor

去到最後皇馬搵唔到人教就好笑

竟然番英格蘭
睡超少一隊波買啦

唔會啦
冇咪爺爺

Exclusive – Klopp wants signing of €80m Bundesliga star Bailey for Liverpool

佩雷斯先係教練

報紙佬真係易做
鳩up唔洗本

Exclusive: Monaco make contact with Juventus for Higuain

CalcioMercato can exclusively understand the French giants Monaco have taken initial steps to sign Gonzalo Higuain as a replacement for Radamel Falcao.

60m即放

West Ham manager Manuel Pellegrini has been mugged at gunpoint in Chile.

Samuel Umtiti's release clause at Barcelona is now £445m. (Source: @FCBarcelona)

Get French Football @GFFN

Arsenal have a meeting scheduled with Manchester United midfielder Marouane Fellaini's representatives at the beginning of this week - Foot 365

Chelsea are looking at Laurent Blanc to replace Antonio Conte, according to Sky Sports.

A spokesman for West Ham United said: "We are relieved to hear that Manuel and his wife were both unharmed."

Milnkovic Savic's agent (Kezman): The Future of Sergej? We will see after the World Cup. He is focused on the World cup right now. [CorSport]

Manchester United send scout to watch Schalke 04 wonderkid Amine Harit. He will play on Morocco NT against Slovakia today.

Arsenal's interest in Fellaini is genuine & he is more likely to sign for them than renew with United or sign with AC Milan & has already spoken with Unai Emery. [times]

南華名宿做左agent ?

This summer could be a busy one for Jose Mourinho. According to Sky Sports, Alex Sandro, Fred, Diogo Dalot, Toby Alderweireld, Willian, Marko Arnautovic, and Gareth Bale are on his wish list.

冠軍了

屌那星摩狗可唔可以唔好淨係識入一啲高價嘅29 30 歲嘅球員
然後賣撚走晒啲後生

摩狗番去打FM算鳩數啦

Sky sources: @LUFC in advanced talks with Marcelo Bielsa about becoming their new head coach. #SSN

要睇英冠了

Fred has completed his medical at Carrington today ahead of his move to Manchester United. It will be announced officially within 24 hours. (Source: @CraigNorwood)

今年好快手

Diogo Dalot’s Manchester United medical has been pencilled in for the next 48 hours. He will be José Mourinho’s second signing this summer. (Source: @CraigNorwood)

咁快搞掂兩件

Daniel Wass has received offers to leave Celta Vigo, according to La Voz de Galicia. Everton and Roma are both said to be interested, with the fee set at around 25 million euros.

According to the CIES Football Observatory, Harry Kane is worth 201 million euros, making him the most valuable player in the world, ahead of Neymar and his rating of 197.5 million euros.

買得晒我捐一千比慈善機構

Kane surpasses Neymar as most expensive player, Messi in 4th, Ronaldo 24th

Source: Weekly Post: Exclusive CIES Football Observatory transfer values' top 100 list. — CIES Football Observatory (University of Neuchatel).

Real Madrid have an agreement in principle with Liverpool winger Sadio Mané, but Zinedine Zidane's departure has put an eventual deal in doubt, according to France Football. More follows.

No deal with Liverpool, but @Tulipier claims that Real Madrid have had this move planned for a considerable amount of time, that Sadio Mané was supposed to be the 1st name in a Real Madrid summer transfer window revolution.

Laurent Blanc in ongoing discussions with Chelsea

RMC report this evening that Laurent Blanc is in ongoing discussions with Chelsea, but has yet to find an agreement with the London club.

Blanc has met with Chelsea chief Maria Granovskaia, and is considering former Marseille coach Franck Passi as a potential #2.

The outlet also confirms that CFC have not told Antonio Conte that he will be released from his position as manager… yet.

Gianluca Di Marzio @DiMarzio

#Fred @ManUtd ✅ medicals ok, 5 years contract announcement tomorrow @SkySport @SkySportsNews

Vicente Iborra could return to Levante, where he started his career. COPE are reporting that he could arrive on loan, as Leicester only recently paid 15 million euros to sign him.

俾愛sir用好過啦

if u cant beat them, join them

皇馬係人都想去啦

Wolverhampton offered €40M to Valencia for Joao #Cancelo! Jorge Mendes is working on this deal, always Inter and other clubs interested in him 🇵🇹 #transfers #wolves

Fred will sign tomorrow as new Manchester United player! And now advanced talks to finalize Diogo Dalot deal (agreement reached with the player) 🔴 #transfers #ManUnited #MUFC

Gianluca Di Marzio is reporting this evening that Bordeaux and Inter Milan have held a meeting this evening over the possible transfer of Brazilian winger Malcom.

Sokratis father tells Greek radio that the Dortmund defender will sign his contract with Arsenal on Tuesday. 3-year deal with option of a fourth year. #afc #bvb

Man United have NOT made a bid for Alex Sandro at the moment! No talks... let’s see on next weeks 🔴 @SkySport #transfers #MUFC

又無限接近

又要著番條褲

其實而家曼城想點

呢個幾勁

咁屎波都搶

又走唔到

張相搞咩呀

何SIR話皇馬差個19仔綠葉球員, 何SIR又中

好想同你做隊友

過黎阿仙奴同秕做隊友啦

佢過黎鏝城得唔得？

秕要留係阿仙奴做名宿，不了

Javier Pastore's wage demands could scupper West Ham move

Javier Pastore's move to West Ham is unlikely to happen at this stage due to the Paris Saint-Germain midfielder's wage demands, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the 28-year-old is currently asking for wages up to £190,000-a-week.

West Ham are keen to bring Pastore to the club and remain in talks over a deal that would be worth up to £17.5m.

Barcelona unwilling to lower price on Rafinha: the situation

Barcelona does not appear willing to place a discount on Rafinha's option. On Monday there was a meeting between the player's agents and his parent club to discuss the matter of a discount to return to Inter. But Barcelona have denied the request, and will not lower the figure, given the number of matches played this season, and will not agree to another loan. Inter will not be allowed to renegotiate any of the purchase options that were agreed to in January (€35m plus €3m bonus), but can reorganize some of the details of the payments, however Inter have not requested such changes yet. Barcelona has not lowered their demands for the player, and seem unlikely to be convinced by Inter.

TORRES TO REVEAL NEXT CLUB IN TWO WEEKS

Fernando Torres will reveal his next club in two weeks’ time, according to his father.

The 34-year-old has played his last match for Atletico Madrid and has been linked with various clubs in Japan and the USA.

The former Liverpool striker’s father Jose says it won’t be long until he reveals the identity of his new club.

“I don’t know where he will end up, but I am sure that it will not be in Europe, it will be far away. It is not known yet, that he will tell in a short while, [in] two weeks surely,” he is quoted as saying in AS.

WOLVES EYE CANCELO

Wolves are looking to sign Valencia full-back Joao Cancelo, reports Gianluca Di Marzio.

Cancelo is back at Valencia after spending the season on loan at Inter Milan but he is not expected to stay at the LaLiga club.

According to Gianluca Di Marzio, the Portugal international’s agent Jorge Mendes is working to finalise a €40m deal which will take the player to newly-promoted Wolves.

Cancelo is under contract until 2021.

唔覺唔覺原來王子都34.....一直以為佢32, 33

咪又係差唔多

any mu j news?

Fred應該今日官宣
Dalot就搞掂

葡萄牙幫

買埋ag啦咁勁

文迪斯渣旗
個老闆又咁戇鳩聽佢講

中資老闆係鳩啲

32,33好多老將仲可以立足頂級聯賽，34打後其實會退化得好快，以老將黎講一年爭好遠

當年迪斯甸前一季仲話好勁，全勤咁滯，下季一開季已經廢哂，幾場就落左後備，之後直接俾拖肥放棄去左般茅，作為升班馬既般茅近乎全季冇用過佢，用翻英冠防線

可想而知老將一退真係天同地架

⚠️ Ya hubo contactos por parte del Barcelona para averiguar la situación de Cristian #Pavon. Quieren saber como es el tema de la clausula de rescisión y la parte contractual.
(@leoparadizo x @ClossAM590)

already had contacts from Barcelona to find out the situation of Cristian Pavon. They want to know what the subject of the termination clause is and the contractual part.

基沙文plan b

BARCA EYE PAVON

Barcelona are trying to sign Argentina international Cristian Pavon, reports Closs Continental.

Current Barca star Lionel Messi has reportedly recommended the signing of the 22-year-old and the LaLiga champions have already contacted the youngster's current club Boca Juniors as they attempt to secure his services.

KOVACIC TO SCHALKE?

Schalke are interested in Real Madrid midfielder Mateo Kovacic, reports Marca.

Houssem Aouar will sign a new 5-year deal with Lyon, despite "strong interest" from Liverpool, who are in regular contact with OL for the player, according to RMC.

Villarreal CF @VillarrealCF
Today we have a very special thing to tell you because it is time to see someone very loved by the groguets... welcome back, @19SCazorla 😍😍😍!

📝 DEAL DONE: Villarreal have completed the free transfer signing of Santi Cazorla. (Source: @VillarrealCF)

Bayern Munich midfielder Sebastian Rudy has emerged at the top of Napoli’s list to potentially replace Jorginho. (Kiss Napoli)

Dortmund won the race of Mainz defender and French youth international captain Abdou Diallo.

The defender wants to play in the Champions League and it's the main reason he has turned down Arsenal.

Arsenal will sign Sokratis Papastathopoulos as compensatory. (Bild)

"At a time when big sums are being paid, I officially declare that Yaya is ready to move as a free agent to any English club in the top six with a salary of £1 pound a week. But with a bonus system based on certain successes."

- Dimitri Seluk (Yaya Touré’s Agent)

deal

“Yaya has many offers from different countries, where they are ready to pay a lot of money, but we decided to dedicate the next season to Guardiola,” he explained.

“And to prove and show the fans of Manchester City that Yaya has not finished with football. He is full of energy and wants to play this season in England.

“At a time when huge sums are being spent in England for the purchase of football players, I officially declare that Yaya is ready to move as a free agent to any English club of the top six with a salary of £1-a-week. But for certain successes to make a bonus system.

“I believe that a player like Yaya would not reject Arsenal, Chelsea, Manchester United, Tottenham and Liverpool. Yaya is a winner.

“And never before has a top footballer with leadership qualities rejected any club, especially when they don’t have to pay for it.”

"Not a single good thing can be said about Pep’s human qualities. My nan could win the league at Bayern! There's a consistency with Pep's choice: Go to clubs with a huge budget, who win all the time anyway. Pep, go to Leicester & try to win something."

- Dimitri Seluk

yaya都幾撚煩 獌一於用佢 解放妹妹

耶耶托尼係咪要搞到咁肉酸
你依兩年表現值220k一個禮拜？

依個係列支敦士登？

佢而家著12號呀

Craig Norwood
‏@CraigNorwood

Diogo Dalot to Manchester United is done. The 19-year-old has complete his medical and agreed personal terms. Official club announcement in due course.

Manchester United have signed Fred for £52m on a five-year contract. The announcement could be delayed however, due to international paperwork involving the Brazilian FA. (Source: Daily Mail)

Manchester United have announced that they have reached an agreement with Shakhtar Donetsk for the transfer of Fred.

A club press release added: "A further announcement will be made in due course."

Sky Sports News understandsStoke City are in advanced talks with Wolves over a potential £12m deal to sign striker Benik Afobe.

Newly-promoted Premier League side Wolves are prepared to sell Afobe despite just signing him permanently for £10m from Bournemouth a few days ago - if they can make a profit.

點解反而曼城慢左
馬列斯同佐真奴都無晒聲氣

Bernd Leno's time at Bayer Leverkusen could be close to ending, as La Gazzetta dello Sport are reporting that Napoli want the goalkeeper. However, he wouldn't be sold for less than 25 million euros.

Due to Financial Fair Play, PSG will have to bring in between 70 and 90 million euros to comply with the rules. This is according to L'Equipe, with it reported that Goncalo Guedes, Angel Di Maria and Grzegorz Krychowiak could leave.

#MUFC is delighted to announce it has reached an agreement with Shakhtar Donetsk for the transfer of Fred.

More details:

Benfica would like to resign David Luiz, although his high salary makes such a move almost impossible. According to Record, he is earning five million euros per season.

又愛回家

轟會唔會世界盃都未簽到教練

Conte仲係到

France Football: Marseille's Morgan Sanson was a confirmed target for Zidane. Now Tottenham, Arsenal and Chelsea have all made contact with OM for the player.

摸根生瘡

West Ham have confirmed the signing of Ryan Fredericks on a four-year deal.

Real Madrid, close to close the signing of #RodrygoGoes(Santos, Brazil, 17 years). Operation that would be around 45 million. Barca is also interested. @JLSanchez78

又買巴西妖人
加埋Vinicius兩件17歲成一億

AC Milan have moved to tie down talented Italian centre-back Alessio Romagnoli with a new contract that runs to 2022.

According to Sky Italia, Mattia Perin is the goalkeeper who Juventus have chosen to take Gianluigi Buffon's place in their squad. He has reportedly already had a medical and is set to sign.

橙ccc

Chelsea, Tottenham and West Ham battling for £16m West Brom striker Salomon Rondon. @johncrossmirror

好似話巴塞個球探定總監覺得Rodrygo有潛質過Vinicius,所以決定唔買
而家比皇馬買埋

£16m
降左班都仲要咁貴

之前唔係話可以開間公司贊助返個球會 左手交右手咁就可以無事嫁啦咩

SKY SOURCES: @AVFCOfficial threatened with a winding-up order after failing to pay overdue tax bill. #SSN

巴黎太明目張膽

有傳布魯士都會走人

ccc走啦

抵啦

£16m哩個年代算平啦

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Diogo Dalot to Man United, here we go! ✔️🔴 #MUFC #ManUnited #transfers

朗頓勁

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

L’AS Monaco discute avec l’entourage du milieu du CSKA Moscou Golovin. Pas d’offre encore concrète au club russe. Concurrence de plusieurs gros clubs comme la Juventus Turin et des clubs anglais.

AS Monaco talks with the entourage of CSKA Moscow Golovin. No offer yet concrete to the Russian club. Competition from several big clubs like Juventus and English clubs.

Simon Stone
‏@sistoney67

Fred to @ManUtd fee is £47m

Memphis Depay has agreed a five-year deal with AC Milan. The Serie A side are yet to agree a fee with Lyon, though. (Rai Sport)

Manchester United have made a concrete approach for Sevilla defender Clément Lenglet. (Source: L’Équipe)

Barcelona goalkeeper Jasper Cillessen said he may be open to a move the Premier League, but only if he is no longer wanted at the Nou Camp [@MirrorFootball]

Cillessen: “Arsenal and Liverpool aren't bad clubs but if Barcelona say, 'We love you', then I'll accept their decision and continue there. I'll wait until we return on the 16th July to see what they've decided.”

返阿狗啦

Liverpool are eyeing a move for Nigeria international winger Moses Simon.

The 22-year-old is on the Reds radar as they continue their recruitment drive this summer with Jurgen Klopp keen to bolster his attacking options.

Via @LivEchoLFC

Fulham have become the latest Premier League club to join the race for Norwich's highly-rated midfielder James Maddison.

However, Fulham face competition from the likes of Liverpool, Tottenham and Manchester City, who are all believed to be keen on Maddison.

Roma are asking for €100m for Alisson, but the offers that arrive would be around €70m-€75m. At this moment, no offer has been submitted to Roma, but it is possible that he leaves in the summer. [Di Marzio]

Liverpool, PSG & Dortmund have made offers for Bordeaux winger Malcom in recent days, but the player prefers Inter Milan, according to @DiMarzio.

戇鳩

有大志

去利同Psg
利有salah mane
Psg Lucas 前車可鑑
做後備或人球
Dortmund同國米都有歐聯 無咩大分別 陣容潛力 國米好似大過多毛
揀國米 合理

巴閪新星，去國米
巴布沙有版你睇

巴布沙 其實個陣奧運 佢同Jesus 一齊踢 佢明顯都差少少 國米個陣又出得唔多 不過借到去第二度都麻麻地 宜家返去巴西好似復甦左少少

roma

去利多都要同人爭位
去國米得個簡達華 又有歐聯

同埋加比爾巴保沙自己都好撚有問題
佢個款似係思鄉 就算借去葡超都食晒屎
但一返巴甲就有料到

LEICESTER EYE ROBERTS DEAL

Leicester City will demand Manchester City attacker Patrick Roberts as part of the deal for Riyad Mahrez, the Manchester Evening News reports.

It is expected that the Foxes will allow Mahrez to move elsewhere this summer and want Roberts in return, with Man City previously trying to sign the Algerian in January.

roberts+50m(有bonus)

With just two years left on his contract, Spurs defender Toby Alderweireld is subject to interest from Chelsea, Manchester United and Paris Saint-Germain, according to Sky Sports.

Manchester United have made an approach to sign Sevilla defender Clement Lenglet, 22. The Frenchman has a £30.7m release clause in his contract. (L'Equipe - in French)

Liverpool eyeing move for £10m-rated Nigeria international Moses Simon

利狗我屌你老母臭閪

Why?

閪維爾防守咁閪廢都買佢啲中堅

至少踢左曼狗出局

獌自己唔攻啫

個場波我以為獌贏緊3球

Exclusive: Stoke City in advanced talks with Joe Allen over new contract to spearhead promotion mission

Stoke are in advanced talks with Wales international Joe Allen over a new contract, in a huge boost for new manager Gary Rowett.

Any沙基利news?

講咁耐
肯走未

Decision on Antonio Conte's Chelsea future delayed by Real Madrid vacancy

Antonio Conte faces the threat of having to wait even longer to find out his Chelsea fate while Real Madrid search for a new manager.

OT

維拉將面對球會歷史上最大的財政危機

Rob Dorsett
@RobDorsettSky
Understand Dr Xia is looking for inward investment and is prepared to sell #avfc for right price. Talks with HMRC ongoing. Administration a real concern - mainly cash flow problems in China. Insiders fear fire sale of best players. Poss biggest crisis in club’s history.

夏建統雷聲大雨點少,收購AV果時吹到勁一勁,而家玩爛咗隊波就走人

terry走咗,bruce同柏豪都傳會走人

肯打英冠?

摩狗廢嘛

UNITED TO TURN TO TOBY

Manchester United could turn their attentions to signing Tottenham defender Toby Alderweireld next after landing Fred, according to the Daily Telegraph.

Alderweireld, on international duty with Belgium, has hinted he has an idea where he wants to play next season.

The 29-year-old has two years remaining on his contract at Spurs and has admitted he could be prevented from leaving White Hart Lane.

“I have another two years [on my] contract," he is quoted by de Zondag. “Tottenham decides about my future. Of course, I have my own idea. But that is not the case now.”

Robert Lewandowski appears very keen to move on from Bayern Munich with Bild reporting that the Pole has asked agent Pini Zahavi to offer his services around. Paris Saint-Germain, Manchester United and Real Madrid are said to have been asked about signing the 29-year-old.

布魯士升班個場關乎球隊存亡 辛苦成季先黎咁撚保守嘆慢板 成隊波比佢害死

雖然我都認布魯士教波係鳩，但無一隊波會係附加賽尤其係決賽呀得咁進取

你睇下哈多士上季附加賽3場入咗幾多球

落後緊呀大佬85分鐘先入hogan

#ManCity won’t wait after this week for #Jorginho. The last offer arrived at 55 M bonuses included, #Napoli has to answer soon. More on @DiMarzio

大把等住執二手

Atlético Madrid are preparing to offer Antoine Griezmann a new contract worth £385,000-a-week after tax. (Source: COPE)

一年一肥約

Joao Santos (ag. Jorginho) to CalcioNapoli24: "I'm in England, specifically Colchester, 400km from Manchester. The negotiations are in the hands of Napoli, I'm waiting for a signal to understand what to do. This week something will happen. Until Friday I will be in England."

Joao Santos (ag. Jorginho): "A deadline? Manchester City have one because they look at three names for each position. At the moment they have told me nothing, but I think that Jorginho is their first choice."

Court says it was proven that 50% of transfer money for Modrić to Tottenham and Lovren to Lyon was unrightfully paid to players, who then forwarded much of that money to the Mamić family.

Meanwhile, Luka Modrić was charged and will be trialled for perjury. Lovren is investigated for it and expected to be charged as well.

姐係有人會走

Mane

摩 ： 球會係要我奪冠而唔係鍊兵，後生太多不確定性

If found guilty both of them could face 6 months to 5 years in prison.

又比假證供又非法抽水
隻蝗

其實果7個入除左前場果3個之外其他都係合適既年齡，toby 中堅29歲都仲係當打

As they were named as witnesses for the prosecution, Modric and Lovren could not be charged as accomplices. However, both reportedly changed their initial testimonies in favour of their former boss and as such, have been accused of committing perjury.

Modric has already charged with the offence and will be go on trail whilst Lovren is currently being investigated and is apparently very likely to be charged too.

英超真係寧舍垃圾，又要學人限制使錢，整咗個STCC出嚟，英超頭六差唔多全部受限制，點知最撚有錢隊鏝完全無影響，反而變咗優勢幫佢哋買人

30幾歲做埋隊長一樣會跣鳩你

source?

你要咩source

支那人真係正仆街

Manchester United have completed the signing of Diogo Dalot from Porto on a five-year deal.

依篇上年嘅文，不過今年都差唔多，係曼聯因為全能王情況仲嚴重咗，如果唔想犯規嘅話應該有錢都唔可以買得咁盡，除非賣到好多人

最撚有錢個隊唔係獌咩 我都未見過鏝買人多過七千萬 獌聯pogba lukaku都過八千萬

其實唔明點解條線要訂喺12/13球季

真係唔明，係幫鏝嘅又唔應該唔會on9到咁出面

另一段新聞有講而家av其實不斷蝕緊錢 每個月有5-600萬鎊既赤字（我估計埋轉播收入之類）

所以個支那人係完咗場附加賽後就即刻話要大刀闊斧cut cost

玩得足球就預左燒錢 玩唔起就咪學人玩

我曼係咪叫進取？話快唔快就兩件
btw 件frd 依家咩環境， 又無官宣

官宣左喇喎

唔單止係幫鏝既我覺得
反而我覺得係幫哂本身曼曼阿利車 想維持番成個英超既上中下遊分佈

得張圖寫住Fred 就叫簽左？

係咁2 著件波衫都好呀

Jonny Evans on brink of joining @LCFC. Terms agreed. £3.5m, payable in two instalments. -bbc

3.5m仲要分期

殺克達同曼聯都官宣咗

基本上堆中下遊大部份都唔到個最低條件，唔會受限制

Spurs have dropped their interest in Matthijs de Ligt. (Source - Football London)

上年2x m都唔放

3.5m係降班價，合約寫明。正常賣應該有15m

Villarreal are ready to make their first signing of the summer, L'Equipe report on Angers forward Toko Ekambi preparing for a medical this afternoon.

Carzola 唔係first咩

A 40 million euro move for Suso is a priority for Atletico Madrid, according to Cadena SER. It is said that Diego Simeone is the main driving force behind capturing the AC Milan midfielder.

Bayern Munich would be willing to listen to offers for Robert Lewandowski if they reach the €200 million (£175m/$235m) mark, according to Sport Bild.

Cristante off to Roma. [Di Marzio]

On9 有200m洗鬼買你

Bryan Cristante alla Roma: è fatta per 30 milioni! 🔴 @SkySport @FabrizioRomano

30m euro

Higuain:”I’d like to play in the Premier League someday”

After winning his second Serie A title in a row at Juventus, Gonzalo Higuain is now focused on the World Cup. The striker spoke to ESPN about his future from Argentina’s retreat in Albiceleste:”I have a contract with Juventus, I have nothing to add. No one has communicated to me any changes, so I’m serene, my daughter will grow up in Turin. Would I like to play in the Premier League someday? Certainly, it’s by far the best league in the world and the matches are always entertaining for those watching, I’d like to play in it”

Higuain was also asked his experience playing with Gigi Buffon:”It was an honor to play with him and be his friend. He’s an exceptional person on and off the pitch. He told me he’ll support Argentina during the World Cup”

Serie A side Napoli are in discussions with agents over the possible signing of Southampton midfielder Mario Lemina. [GFFN]

Torino, agreement reached with Roma for Bruno Peres

Liverpool forward Mohamed Salah has been offered to Barcelona by his representatives and they are ready to open negotiations. The 25-year-old Egypt international could be the alternative to Atletico Madrid and France striker Antoine Griezmann in the summer if Barca fail to sign the 27-year-old. (AS)

Watford to block Richarlison transfer if Everton swoop for winger

Watford will refuse to sell Richarlison to Everton if Marco Silva launches a raid on his former club for the Brazilian winger this summer.

welcome to chelsea

無咩問題，護到級個經濟效益一定多過20m

又疤

Vinicius Junior will report to Real Madrid July 17th to sign his pro contract (he'll be 18yo on July 12) and take part in preseason training. Manager will have final say if he stays or return to Flamengo for a 6 or 12 month loan. They'll have until 8/15 to make a decision

疤衛星隊

1年即賺60m

Real Madrid asked Levy again for Pochettino [cope]

唔知點解，就算只係傳未買，總之見到又係巴塞買利啲人就好撚反感。

半年賣一個主力俾巴，踢條撚咩。

如果蘇亞雷斯, 古天奴仲係利物浦, 加埋文尼沙拿，真係可能英超歐聯都拎埋。

West Brom captain Jonny Evans is on the brink of joining Leicester City for £3.5m after terms were agreed with the Premier League side.

Foxes manager Claude Puel is a long-time admirer of the 30-year-old Northern Ireland defender.

The Frenchman has been told he will remain as boss despite speculation over his future at the end of last term.

Evans has spent three years with the Baggies but was close to leaving during the last two transfer windows.

It is understood the fee, contained in a relegation clause in former Manchester United defender Evans' contract, is payable in two instalments of £1.75m.

人望高處姐

麥佳亞走?

摩根走

重用摩根侯夫等降班

huth放走左
好慘 傷左一季 就比人踢走 咁對功臣

Huth好似走左了
兩個慢到死

Andy Hunter
‏@AHunterGuardian

Liverpool among the PL clubs interested in signing Xherdan Shaqiri. Has a release clause of around £12m-£13.5m following Stoke's relegation.

會唔會沙拿變沙狗

200m 我買麥巴比好過啦 雖然唔同位

笑 修仔都未話猁啦

David Maddock Verified account
@MaddockMirror

Liverpool have expressed interest in Xherdan Shaqiri. The Swiss international has £12m relegation break clause from Stoke, and is seen as valuable back up to Reds' front three. Everton and Roma have also been monitoring the winger's situation. #LFC

allen可能留隊

手足沙基尼實開心死

沙拿-->沙基利

文尼-->比甲短人

好煩呀

唔好

#LFC hold an interest in Xherdan Shaqiri as Jürgen Klopp looks to bolster his squad by recruiting two more attacking players. [Paul Joyce]

Nabil Fekir remains the main target, although Lyons have so far refused to set a definitive price for the talented France international which has complicated discussions. [Paul Joyce] #LFC

BREAKING: @ReadingFC sign defender John O’Shea on one-year contract from July 1. #SSN

等睇今晚即買

Get French Football @GFFN

Atletico Madrid are offering AS Monaco €60m for Thomas Lemar, who want €80m, according to @DiMarzio.

利狗簽到瑞士美斯我食屎

依家出名少少都80M

Salah’s agent

呢件舊年阿狗好似出90M都唔放

抬價

Patrick Vieira is closer to joining Nice from New York City, but is waiting to see if they find a replacement. Vieira wants to leave on good terms with the City Football Group, who view him as a potential successor to Pep Guardiola at Manchester City. [RMC Sport]

卡拉斯高同加坦施蒙尼都唔鐘意
而家又要SUSO又要LEMAR

我估係咪Koke頂Gabi個位
Lemar踢Koke個左中場

而家變左文尼走

gabi個位買左rodri啦 仲有thomas

Barcelona and Real Madrid are set to battle it out for the signature of Rodrygo. The 17-year-old reportedly has a release clause set at €50m. (Source: MARCA)

佢好似唔係咁開心咁

any ar dog news?

any chelsea news?

Aston Villa to avoid imminent threat of administration after owner Dr Tony Xia secures £6 million loan | @JPercyTelegraph reports

BILD: Arsenal are interested in RB Leipzig's Lukas Klostermann. #RBL #AFC

BILD: River Plate full-back Marcelo Saracchi's €13.5m move to RB Leipzig should be made official soon. #RBL

fifa妖人

Liverpool are the latest club interested in signing Bayer Leverkusen's Bernd Leno; Arsenal, Atletico Madrid & Napoli the others - Bild

咪施蒙尼唔鐘意加坦同卡拉斯高咩？
加拉斯高好勁

又幻幻

就係不和無得出先出走中超

艾朗連儂.JPG

Pepe could end his stage in Besiktas. The Portuguese newspaper A Bola points out that the former Real Madrid defender has Saudi football in mind, and Al-Ittihad would be very interested.

Should Barcelona allow Jasper Cillessen a move away from the Camp Nou, Mundo Deportivo have named their shortlist to become the next reserve keeper; Tim Krul, Joel Robles, Guaita, and Rui Patricio.

Roma goalkeeper Alisson has asked about Liverpool move, says Roberto Firmino

Roberto Firmino has revealed Roma goalkeeper Alisson has asked about the possibility of a move to Liverpool this summer.

Arsenal’s Unai Emery closing on PSG’s teenage midfielder Yacine Adli

頭兩個連英超中游隊正選都無,疤咁都有興趣

Guaita 唔係免費去左水晶宮咩?

後備龍姐 你仲想點

New York City FC manager Patrick Vieira will decide whether he will take over at Nice on Thursday, reports L'Equipe.

普遍隊咪無所謂囉,而家疤喎大佬

而家差唔多全部豪門既後備門將都係係中游隊既首選門將果度揀

krul同Robles連隊中游隊既正選都爭唔贏點踢疤

同埋krul果腳龍門球開得極差,唔明疤睇上佢D咩

當年疤咪一樣用pinto打後備龍

賓圖係未加盟疤之前唔係切爾達個正選龍咩

Rangers have completed a loan deal for Liverpool midfielder Ovie Ejaria.

It is understood a breakthrough of sorts has been made, with Fekir indicating he will only go to Liverpool – and the president conceding he will do a deal with the Reds if he feels the price is right. [@MaddockMirror]

Aulas has yet to name that price definitively, but the Anfield club are hopeful the fee won't pass much beyond £50m, with Fekir said to be 100 per cent decided on the Reds as his next destination. [@MaddockMirror]

krul近年回塘回到落英冠都未必有正選

利狗將個價越壓越低

唔知點解，就算只係傳未買，總之見到又係利記買修啲人就好撚反感。

半年賣一個主力俾利，踢條撚咩。

岩呀，搞到修差d降班，真係可恥
點計都係猁仆街d

最後搞到人地唔賣 FSG就話唔關我事 又成功撚鳩利迷

謝拉特表示一家親

Regarding Fekir, Aulas has realised a pre-World Cup agreement might be the most profitable way of moving forward because ultimately at this stage Liverpool will have to calculate the potential of summer performance into their offer. (Simon Hughes)

#Avfc owe £11m in transfer fees to rival Championship clubs. £8m due to #Fulham and #westbrom this summer.

#Shaqiri’s £12m release clause marks the 26-year-old as low-risk and a bargain. #Fekir is expected to cost a considerably bigger fee he has made it clear to all parties that he does not see his future anywhere other than Merseyside. (Simon Hughes - Independent) #LFC

唉，好去唔去，去隊西波

BREAKING: Progress made on both Fekir & Shaqiri deals to Liverpool (via @Simon_Hughes__)

馬列斯又收左皮

Liverpool’s summer transfer programme accelerated on Wednesday, with the probability of at least one target being secured inside the next 24 hours increasing dramatically. [@Simon_Hughes__]

Felipe Anderson’s representatives will meet #Lazio chiefs today with the player expected to leave the club. According to @CorSport #Chelsea are preparing a €40M bid with #WHUFC having already offered €25M + bonus. 25% if any fee will go to his former club Santos.

我利

沙基利強勢加盟

不了

Liverpool leading the chase for Stoke City star Xherdan Shaqiri | @JPercyTelegraph

Liverpool ready to pay the 28m€ release clause of Leno which Napoli and Arsenal couldn't match. #calciomercato

Inter want Roma midfielder Radja Nainggolan, but he also has options in China. [Cds]

而家個市講緊買件唐辛都要2700萬

沙基利1200萬同打劫無分別

唐辛有1000萬係因為英人

Karius
You Now Walk Away

唔講唐辛啦，而家1200萬可以買到d咩？

點止
起碼有20m因為英人身分
佢最多值7m

沙基利冇乜人要係因為佢份人工過100k

BREAKING:

Portuguese outlet Record said Cristiano Ronaldo will leave Real Madrid this summer because of a "breach of promises on the part of Florentino".

The player is angry and disappointed that Real hasn't renewed his contract. His decision is "irreversible".

PSG is most likely destination of Cristiano.

Won’t buy Leno la

16年尾都係65k,中間續過約黎?

EXCLUSIVE: Fulham sold Ross McCormack to Aston Villa almost two years ago but are still yet to receive his transfer fee in full – and they’re not the only ones waiting to be paid. @MattHughesTimes @SteveMadeleyWWA #AVFC #FFC #WBA #BFC

Liverpool had a €50M (£44M) bid for AS Roma star Alisson Becker rejected in January - the Serie A club are holding out for €70M (£61M) before they sell their star man. [@TancrediPalmeri]

🆕 Manchester City are considering a move for Southampton’s Mario Lemina.

Full story: skysports.tv/ZUOpHk

踢過拜仁淪落到降班

#Galatasaray are reportedly €2m short of #Inter’s asking price for Yuto Nagatomo, following yesterday’s meeting.

好似無 得65

please cum to liverpool

165（cm)

BILD: Thomas Delaney will join Dortmund from Bremen for a fee of around €20m, with the midfielder leaving Denmark's World Cup training camp to sign a four-year deal until 2022 with #BVB today. #SVW

Arsenal monitoring 30m€-rated Lazio goalkeeper Thomas Strakosha after a fantastic season in Serie A. [Rai Sport]

🇧🇷 💰 Shakhtar Donetsk's transfer business...

Money paid for...

- Fred: £13.2m

- Alex Teixeira: £5.3m

- Fernandinho: £7m

- Willian: £12m

- Douglas Costa: £7m

Sold for...

- Fred: £52m

- Alex Teixeira: £45m

- Fernandinho: £36m

- Willian: £32m

- Douglas Costa: £27m

基利亞殊維拉仲夠膽死開4000萬鎊

買返黎唱櫻花樹下都值回票價啦

維拉等呢40M救命呀
成隊最值錢既球員

壓下價先啦，李城想入架，但呢個價真係

李城唔係當自己豪門咩

越踢越梅

有錢都唔係咁駛呀，喺英冠駛40m同喺同級聯賽駛60m買人個感覺都唔同啦

收嗲啦佢地，用緊馬列斯筆錢咋

贏過英超都唔係英超豪門?

仲用緊Kante同飲水果筆錢

果筆用左黎買伊車拿祖同施華

都可以咁講嘅 熱同利都係豪門

猁都叫贏過歐聯
熱狗都叫豪門咁西咸都叫啦……

你講架咋 唔關我事

Bild cover Liverpool interest in Bernd Leno, say Reds must pay €25m, decision expected before the World Cup.

FSG 唔想比8千萬買龍

呢個同model 咪又係差唔多料

唔係話一定要買艾利臣咩

膠龍黎

其實正常都唔會俾八千萬買龍門，有咩好怪FSG

保方30m 對比依家物價差不多80m了

Everton open to sell Ashley Williams, Sandro Ramírez, Morgan Schneiderlin, Oumar Niasse, Davy Klaassen, Muhamed Bešić, Maarten Stekelenburg, Kevin Mirallas. [Times]

呢班冗員賣晒都唔夠盧卡古一個值錢

賣到半個盧卡古都合格有突

真係成班垃圾

得 sandro同米利拉斯有機會番生

Real Madrid have made a €45million offer and outbid Barcelona for Santos starlet Rodrygo. He'd only be able to move to Santiago Bernabeu when he turns 18 on January 9. [UOL]

17歲一億二人組

Rodrygo was close to joining Liverpool last year, but Reds' officials didn't like the behavior of his representatives and refused to meet their demands

富起來亂鳩咁買，結果鳩文買哂D廢柴番黎

茅柴威淫斯、卡拉神、屁錫、垃圾堡

差唔多件件都係送都唔撚要咁滯，得辛度拉美利斯算好波D

米拉拿斯條撚樣都係麻鳩煩

Besic係馬天尼斯買落⋯

Aston Villa will refuse to sell £30million-rated midfielder Jack Grealish on the cheap despite their mounting financial problems.
The cash-strapped midlands club are determined they will not be held to ransom.
Grealish is Villa’s best option of raising a quick lump sum of cash as they look for £40million to comply with Financial Fair Play rules, but they will hold firm on their valuation.
West Ham, Manchester United and Leicester have been linked with the 22-year-old, although he is unlikely to move to the Foxes.

呢個廢物冇所謂啦，仲記得佢個後場玩野助攻

比盡25m先出手啦
理得你爭人幾多錢，英冠都要咁多錢黎填數就抵啦，一於撳低先再爭

呢個都40m

獅子開大口啫，見無人落疊已經減緊
呢隻仔仲喺英超時咁多壞表現，就算落到英冠乖返張成績表都講唔上好靚，比唔到信心任何一支英超球會要咁高價入佢

李城用格雷咪算

英冠人20m已經俾到盡啦
開40m，邊有水魚會落踏呀

未正式轉會呀ching，唔好咁痴線啦

Steaua București owner Gigi Becali to : "I don't know why José Mourinho came to Romania, but I know Man United two months ago, were interested in Dennis Man and we asked about €30million! I asked so much because Man is not for sale." #mufc

賴恩施斯隆可以高少少，25m
但周柏豪真係不了

係走快啲走啦，等丁幼齒鏝呀

叫色色翁會唔會岩音d?

寵物小精靈？

真係咁讀
同龍虎切一樣，花朵仲譯得好過官方

TRIO TO LEAVE ATLETICO?

Three players could leave Atletico Madrid this summer to make way for new arrivals, reports AS.

Defenders Sime Vrsaljko and Stefan Savic and forward Kevin Gameiro have all received offers to leave the Wanda Metropolitano before the start of next season.

Croatia full-back Vrsaljko has attracted interest from Napoli, Juventus and Roma, while French hitman €20m-rated Gameiro is wanted by Valencia.

UNITED IN TALISCA BATTLE

Portuguese publication O Jogo claim Manchester United are locked in a battle with two unnamed Chinese Super League clubs for the signature of Anderson Talisca.

United have reportedly lodged a £35m offer to Benfica for the Brazilian, who has excelled during a two-year loan at Besiktas.

The Chinese clubs are understood to have matched United’s offer for the 24-year-old, who scored 20 goals in 47 games last season.

簽完個矮仔又簽番個高佬平衡番

Premier League clubs have agreed a new formula for sharing any future increase in international broadcast revenue from season 2019/20 onwards.

The League currently distributes all international broadcast revenue equally between the clubs.

From season 2019/20, clubs will continue to share current levels of international revenue equally, but any increase will be distributed based on where they finish in the League.

狼來了搞到今年冇乜人有興趣follow佢啲新聞
走左點同美斯爭金球

niasse都賣都真係short咗
另外Sandro分分鐘呢堆人入面最垃圾個個